[
{"headers": ["0001", "SIGLA", "NOME", "DEFERIMENTO", "PRES. NACIONAL ", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA"]},
{"0001": "1", "SIGLA": "PMDB", "NOME": "PARTIDO DO MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "30.6.1981", "PRES. NACIONAL ": "ROMERO JUC\u00c1, no exerc\u00edcio da presid\u00eancia", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "15"},
{"0001": "2", "SIGLA": "PTB", "NOME": "PARTIDO TRABALHISTA BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "3.11.1981", "PRES. NACIONAL ": "ROBERTO JEFFERSON MONTEIRO FRANCISCO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "14"},
{"0001": "3", "SIGLA": "PDT", "NOME": "PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO TRABALHISTA", "DEFERIMENTO": "10.11.1981", "PRES. NACIONAL ": "CARLOS LUPI", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "12"},
{"0001": "4", "SIGLA": "PT", "NOME": "PARTIDO DOS TRABALHADORES", "DEFERIMENTO": "11.2.1982", "PRES. NACIONAL ": "RUI GOETHE DA COSTA FALCAO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "13"},
{"0001": "5", "SIGLA": "DEM", "NOME": "DEMOCRATAS", "DEFERIMENTO": "11.9.1986", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 AGRIPINO MAIA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "25"},
{"0001": "6", "SIGLA": "PCdoB", "NOME": "PARTIDO COMUNISTA DO BRASIL", "DEFERIMENTO": "23.6.1988", "PRES. NACIONAL ": "LUCIANA BARBOSA DE OLIVEIRA SANTOS", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "65"},
{"0001": "7", "SIGLA": "PSB", "NOME": "PARTIDO SOCIALISTA BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "1\u00b0.7.1988", "PRES. NACIONAL ": "CARLOS ROBERTO SIQUEIRA DE BARROS", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "40"},
{"0001": "8", "SIGLA": "PSDB", "NOME": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA", "DEFERIMENTO": "24.8.1989", "PRES. NACIONAL ": "A\u00c9CIO NEVES DA CUNHA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "45"},
{"0001": "9", "SIGLA": "PTC", "NOME": "PARTIDO TRABALHISTA CRIST\u00c3O", "DEFERIMENTO": "22.2.1990", "PRES. NACIONAL ": "DANIEL S. TOURINHO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "36"},
{"0001": "10", "SIGLA": "PSC", "NOME": "PARTIDO SOCIAL CRIST\u00c3O", "DEFERIMENTO": "29.3.1990", "PRES. NACIONAL ": "EVERALDO DIAS PEREIRA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "20"},
{"0001": "11", "SIGLA": "PMN", "NOME": "PARTIDO DA MOBILIZA\u00c7\u00c3O NACIONAL", "DEFERIMENTO": "25.10.1990", "PRES. NACIONAL ": "ANTONIO CARLOS BOSCO MASSAROLLO, presidente interino", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "33"},
{"0001": "12", "SIGLA": "PRP", "NOME": "PARTIDO REPUBLICANO PROGRESSISTA", "DEFERIMENTO": "29.10.1991", "PRES. NACIONAL ": "OVASCO ROMA ALTIMARI RESENDE", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "44"},
{"0001": "13", "SIGLA": "PPS", "NOME": "PARTIDO POPULAR SOCIALISTA", "DEFERIMENTO": "19.3.1992", "PRES. NACIONAL ": "ROBERTO JO\u00c3O PEREIRA FREIRE", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "23"},
{"0001": "14", "SIGLA": "PV", "NOME": "PARTIDO VERDE", "DEFERIMENTO": "30.9.1993", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 LUIZ DE FRAN\u00c7A PENNA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "43"},
{"0001": "15", "SIGLA": "AVANTE", "NOME": "AVANTE", "DEFERIMENTO": "11.10.1994", "PRES. NACIONAL ": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA RESENDE", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "70"},
{"0001": "16", "SIGLA": "PP", "NOME": "PARTIDO PROGRESSISTA", "DEFERIMENTO": "16.11.1995", "PRES. NACIONAL ": "CIRO NOGUEIRA LIMA FILHO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "11"},
{"0001": "17", "SIGLA": "PSTU", "NOME": "PARTIDO SOCIALISTA DOS TRABALHADORES UNIFICADO", "DEFERIMENTO": "19.12.1995", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 MARIA DE ALMEIDA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "16"},
{"0001": "18", "SIGLA": "PCB", "NOME": "PARTIDO COMUNISTA BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "9.5.1996", "PRES. NACIONAL ": "EDMILSON SILVA COSTA*", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "21"},
{"0001": "19", "SIGLA": "PRTB", "NOME": "PARTIDO RENOVADOR TRABALHISTA BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "18.2.1997", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 LEVY FIDELIX DA CRUZ", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "28"},
{"0001": "20", "SIGLA": "PHS", "NOME": "PARTIDO HUMANISTA DA SOLIDARIEDADE", "DEFERIMENTO": "20.3.1997", "PRES. NACIONAL ": "EDUARDO MACHADO E SILVA RODRIGUES", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "31"},
{"0001": "21", "SIGLA": "PSDC", "NOME": "PARTIDO SOCIAL DEMOCRATA CRIST\u00c3O", "DEFERIMENTO": "5.8.1997", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 MARIA EYMAEL", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "27"},
{"0001": "22", "SIGLA": "PCO", "NOME": "PARTIDO DA CAUSA OPER\u00c1RIA", "DEFERIMENTO": "30.9.1997", "PRES. NACIONAL ": "RUI COSTA PIMENTA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "29"},
{"0001": "23", "SIGLA": "PODE", "NOME": "PODEMOS", "DEFERIMENTO": "2.10.1997", "PRES. NACIONAL ": "RENATA HELLMEISTER DE ABREU, no exerc\u00edcio da presid\u00eancia", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "19"},
{"0001": "24", "SIGLA": "PSL", "NOME": "PARTIDO SOCIAL LIBERAL", "DEFERIMENTO": "2.6.1998", "PRES. NACIONAL ": "LUCIANO CALDAS BIVAR", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "17"},
{"0001": "25", "SIGLA": "PRB", "NOME": "PARTIDO REPUBLICANO BRASILEIRO", "DEFERIMENTO": "25.8.2005", "PRES. NACIONAL ": "EDUARDO BENEDITO LOPES, no exerc\u00edcio da presid\u00eancia", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "10"},
{"0001": "26", "SIGLA": "PSOL", "NOME": "PARTIDO SOCIALISMO E LIBERDADE", "DEFERIMENTO": "15.9.2005", "PRES. NACIONAL ": "RAIMUNDO LUIZ SILVA ARA\u00daJO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "50"},
{"0001": "27", "SIGLA": "PR", "NOME": "PARTIDO DA REP\u00daBLICA", "DEFERIMENTO": "19.12.2006", "PRES. NACIONAL ": "ANTONIO CARLOS RODRIGUES", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "22"},
{"0001": "28", "SIGLA": "PSD", "NOME": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO", "DEFERIMENTO": "27.9.2011", "PRES. NACIONAL ": "ALFREDO COTAIT NETO, no exerc\u00edcio da presid\u00eancia", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "55"},
{"0001": "29", "SIGLA": "PPL", "NOME": "PARTIDO P\u00c1TRIA LIVRE", "DEFERIMENTO": "4.10.2011", "PRES. NACIONAL ": "S\u00c9RGIO RUBENS DE ARA\u00daJO TORRES", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "54"},
{"0001": "30", "SIGLA": "PEN", "NOME": "PARTIDO ECOL\u00d3GICO NACIONAL", "DEFERIMENTO": "19.6.2012", "PRES. NACIONAL ": "ADILSON BARROSO OLIVEIRA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "51"},
{"0001": "31", "SIGLA": "PROS", "NOME": "PARTIDO REPUBLICANO DA ORDEM SOCIAL", "DEFERIMENTO": "24.9.2013", "PRES. NACIONAL ": "EUR\u00cdPEDES G.DE MACEDO J\u00daNIOR", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "90"},
{"0001": "32", "SIGLA": "SD", "NOME": "SOLIDARIEDADE", "DEFERIMENTO": "24.9.2013", "PRES. NACIONAL ": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "77"},
{"0001": "33", "SIGLA": "NOVO", "NOME": "PARTIDO NOVO", "DEFERIMENTO": "15.9.2015", "PRES. NACIONAL ": "JO\u00c3O DION\u00cdSIO FILGUEIRA B. AMO\u00caDO", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "30"},
{"0001": "34", "SIGLA": "REDE", "NOME": "REDE SUSTENTABILIDADE", "DEFERIMENTO": "22.9.2015", "PRES. NACIONAL ": "JOS\u00c9 GUSTAVO F\u00c1VARO BARBOSA SILVA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "18"},
{"0001": "35", "SIGLA": "PMB", "NOME": "PARTIDO DA MULHER BRASILEIRA", "DEFERIMENTO": "29.9.2015", "PRES. NACIONAL ": "SU\u00caD HAIDAR NOGUEIRA", "N\u00ba\u00a0DA\u00a0LEGENDA": "35"},
{"0001": "(*) Nos termos do \u00a7 1\u00ba do art. 58 do estatuto do PCB, para fins jur\u00eddicos e institucionais, os cargos de Secret\u00e1rio Geral do Comit\u00ea Central e de Secret\u00e1rio Pol\u00edtico dos Comit\u00eas Regionais e Municipais equiparam-se ao de Presidente do Comit\u00ea respectivo."}
]