[{"key": ["ALAN RICK MIRANDA", "1976-10-23"], "value": ["3f8ce45065ead34564ffbb987a294be7", "64965d06-916a-4ef9-a8c7-886055dc979e"]}, {"key": ["AGUINALDO VELLOSO BORGES RIBEIRO", "1969-02-13"], "value": ["763cbe309ac7581476388a53524c117d", "908bcac7-6fc7-4957-9ae9-00a46ad10a37"]}, {"key": ["JOS\u00c9 ALBERTO OLIVEIRA VELOSO FILHO", "1987-02-10"], "value": ["4d5d3e6498d808f1a3e0916f33f525d5", "5ff9cfe9-2fee-47b6-b7ac-a1cb282236be"]}, {"key": ["AFONSO BANDEIRA FLORENCE", "1960-10-15"], "value": ["be2b6bff6bdce7b743c2bc9a46e43282", "e4e93a22-8177-400a-8231-2e8ae9d06a12"]}, {"key": ["ADILTON DOMINGOS SACHETTI", "1956-02-05"], "value": ["d2488aea4c792db37a71ef88be6c75f7", "0a39e693-7990-4118-8637-278d778df124"]}, {"key": ["JOS\u00c9 ALFONSO EBERT HAMM", "1962-04-25"], "value": ["5de584aa861a023b8022f2d89ade4bc9", "abf442cf-ef29-40f6-8929-9a4066570ed2"]}, {"key": ["AFONSO ANTUNES DA MOTTA", "1950-01-08"], "value": ["0eca4711b6022ab099135f54dfe60590", "92f42906-8bf7-4ede-9623-d436a052aa3a"]}, {"key": ["AELTON JOS\u00c9 DE FREITAS", "1961-12-15"], "value": ["98911d3cdfdea21f0727f24324716a4c", "8b012d6f-1eef-426e-b2af-921d2cb147f1"]}, {"key": ["ADERMIS MARINI JUNIOR", "1969-07-18"], "value": ["5587a7302ed142fd3c6afacf056dfc4d", "0cad898e-314c-42ee-9bbb-5ce1578ba9dd"]}, {"key": ["ADALBERTO CAVALCANTI RODRIGUES", "1958-02-10"], "value": ["a1b4e1be75373eeee9e4bd632e38f885", "8d0f8273-6da1-42f9-8125-8fb4ab094096"]}, {"key": ["ADELSON BARRETO DOS SANTOS", "1964-09-22"], "value": ["fe89dffa250a3c5a416e387ffa9cfbde", "fd86d643-1fd8-426e-a8df-cd68d2ec79b9"]}, {"key": ["JOSE ADAIL CARNEIRO SILVA", "1963-07-11"], "value": ["b70e29bff2f58e1fd864048e4beb5ec1", "55df2c80-2de5-4739-b227-bcd41d1ee1f1"]}, {"key": ["ADELMO CARNEIRO LEAO", "1949-05-25"], "value": ["74357723030a17509289969d1421aa99", "cc98fbfb-234a-4cac-98f7-2b45bdfdd530"]}, {"key": ["ANTONIO BALHMANN CARDOSO NUNES FILHO", "1949-08-22"], "value": ["fe124745b4566522c84c066822f055b1", "afecd733-1fa9-4a4b-b639-5302baec6ad9"]}, {"key": ["ANTONIO LUIZ PARANHOS RIBEIRO LEITE DE BRITO", "1969-01-17"], "value": ["d734ba0e976ad4ae7ea818e58b9a0d7b", "2dd6db55-28c2-4607-8784-d8f45f9e2177"]}, {"key": ["ADEMIR CAMILO PRATES RODRIGUES", "1964-05-30"], "value": ["0619a608d90f2633bc0b259580c3b13e", "a287ed45-5fa2-459d-a807-00032c1e5c83"]}, {"key": ["RAIMUNDO ANGELIM VASCONCELOS", "1955-02-19"], "value": ["7601bab2d81df06ad026445c9f4accde", "9fa16f07-1fa8-432c-a3e4-6ac61dd14055"]}, {"key": ["AN\u00cdBAL FERREIRA GOMES", "1953-06-07"], "value": ["f5423abcf850afb27c1a7ccb42568e94", "c5830278-3b13-43b0-8dbd-6b22d04918d2"]}, {"key": ["ABEL SALVADOR MESQUITA JUNIOR", "1962-03-29"], "value": ["aed6224c8c381b6e184198948059bcca", "12f10ca3-2568-4cbc-ba6a-56a5c799eb2f"]}, {"key": ["ANTONIO CARLOS MARTINS DE BULH\u00d5ES", "1968-05-05"], "value": ["f385acd8b8d64666bf44d417fb53ccdb", "01aab937-df9a-4fb6-b751-789b10f77a10"]}, {"key": ["ANGELA ALBINO", "1969-08-28"], "value": ["aef40f85395b5fdff2024e84d80e9b82", "05aae140-c7f5-4c84-aa55-fac7d5d6911e"]}, {"key": ["FLAVIO ALVES SABINO", "1971-02-16"], "value": ["e66e2b4c0a202b035b1ceb5db24bb1f7", "461af638-907e-4e3d-a786-6208567bae6c"]}, {"key": ["ALUISIO GUIMARAES MENDES FILHO", "1961-11-11"], "value": ["b12648455fa547b956c227b72dee0be4", "eff1391c-b46a-4f2e-bfce-65f9eddd3b35"]}, {"key": ["JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA FARO", "1969-06-20"], "value": ["f4fd53b027d5869276d82ee1df6f7983", "f5735090-acbc-4d7b-b4bc-bdcd1c15c92a"]}, {"key": ["ASSIS MIGUEL DO COUTO", "1961-10-17"], "value": ["6bfd4e4e97cc0366bdb2229655aa714e", "9aba8810-4581-4f77-ac52-73f353b125ad"]}, {"key": ["BENEVENUTO DACIOLO FONSECA DOS SANTOS", "1976-03-30"], "value": ["d92143bd13ac5a61bdb8435581237303", "d327aa35-6715-4841-a8df-e7288a767a03"]}, {"key": ["CARLOS FELIPE VAZQUEZ DE SOUZA LE\u00c3O", "1979-11-03"], "value": ["6c937ac640034ba75878372bc5e24d99", "a3173bb6-fb1e-4ed7-9182-d0f657ff29b7"]}, {"key": ["LUIZ GIONILSON PINHEIRO BORGES", "1964-03-06"], "value": ["d9fe6c0ed154f7ce3d3df6347364a2cd", "8a31f6cd-fc1d-40c4-8fd4-5b03a5e548c6"]}, {"key": ["BRUNO COVAS LOPES", "1980-04-07"], "value": ["5e4b85bb5f25ee97ed9d28ab350ace4f", "098797ec-2a48-41f8-898c-8b33452ea70c"]}, {"key": ["CARLOS ALBERTO CAVALCANTE DE SOUZA", "1952-08-17"], "value": ["595a4e9a83ce91969591afbe14261303", "69ccdfae-6832-45fe-a9b2-58b0d170fbc8"]}, {"key": ["CARLOS DO CARMO ANDRADE MELLES", "1947-03-11"], "value": ["71ff4225a84ccbb283c920cd6d4a9e2c", "d8366b31-40f2-4558-bce3-4c24c8897c1b"]}, {"key": ["CARLOS EDUARDO XAVIER MARUN", "1960-11-21"], "value": ["677bc04aadeb81c8ec8f521a762138b5", "59c7bbf5-1b53-471c-8448-8e4f280f52ef"]}, {"key": ["CARLOS HUMBERTO MANNATO", "1957-08-07"], "value": ["70150cbf333468fd2ed0bb5322d13f4d", "2ea5d284-fb53-4cc1-8891-aa7843c77504"]}, {"key": ["CARLOS HENRIQUE AMORIM", "1961-04-21"], "value": ["7925fc63ca78219d75eda048cb3e9636", "6b2cea53-544d-4dbc-84e2-413132f121e6"]}, {"key": ["FRANCISCO DANILO BASTOS FORTE", "1958-09-01"], "value": ["a611de286f6a342263c4c0b56216a888", "08f29f51-d0dc-46ac-b318-378e0f7be3d8"]}, {"key": ["DANILO JORGE DE BARROS CABRAL", "1967-04-21"], "value": ["338bb4101273f30f14f85cb44c503aa8", "1cc9126a-dd9b-4be8-8e09-0b4c46743473"]}, {"key": ["DANIEL ELIAS CARVALHO VILELA", "1983-10-23"], "value": ["20b3176ae9f777ee3f98d2a049d65667", "0bcb1eba-2805-43e2-8565-959c8b31c187"]}, {"key": ["EDUARDO NANTES BOLSONARO", "1984-07-10"], "value": ["477a254231e44ace6594c9967ba5f797", "95fce76e-e824-4977-8386-bffc05763371"]}, {"key": ["JOS\u00c9 C\u00cdCERO SOARES DE ALMEIDA", "1958-01-08"], "value": ["40950be552b14179da5316a7ddc7576d", "12742186-5bc8-4bd9-932c-fe247f8c6f3c"]}, {"key": ["CARLOS HENRIQUE FOCESI SAMPAIO", "1963-03-31"], "value": ["1a29541fdb3a68356675befa93997fc0", "15d73351-e972-4a4b-8bae-80ac730513b5"]}, {"key": ["EDUARDO LUIZ BARROS BARBOSA", "1958-08-25"], "value": ["ed53efc37e0fb95f83f753d9ab2e67f5", "0328f737-88fc-4325-9e2a-300cec9b9cae"]}, {"key": ["EDMILSON BRITO RODRIGUES", "1957-05-26"], "value": ["d9bf6fe442672e12269460b42f2cb90b", "31fbec5e-1e00-496c-a0f6-5d1e56c34cc5"]}, {"key": ["DILCEU JO\u00c3O SPERAFICO", "1948-01-26"], "value": ["8b51d05479003d2e33dc297e54537e21", "15a7dab6-461f-4543-929c-93d2e6ed0069"]}, {"key": ["EVAIR VIEIRA DE MELO", "1972-04-02"], "value": ["f7cd8a126ce42e53d6f0d70927dcda39", "fda9e9b6-791b-4063-92dd-942f1bd28e88"]}, {"key": ["DANIEL PIRES COELHO", "1978-11-04"], "value": ["8dad2de3232de38fd6460e6fcbd73a5c", "e4658aff-e9cd-49a5-a2c5-7c557baa744c"]}, {"key": ["ANTONIO FLORIANO PEREIRA PESARO", "1968-04-14"], "value": ["070c1d1275dc4e5daf12e23f090b401d", "7dd105df-c756-44c3-9a42-7655937beeda"]}, {"key": ["FL\u00c1VIO RODRIGUES NOGUEIRA", "1953-02-27"], "value": ["ec7d0228826c53af375f71bff2d481dd", "ecbfdca4-942a-4477-80f1-5f6935e14eea"]}, {"key": ["GLAUBER DE MEDEIROS BRAGA", "1982-06-26"], "value": ["c0761224b107e62ec4dd671d35dfab8b", "f100aed0-b8f8-42e1-89a2-351d7fbcb69b"]}, {"key": ["ESPERIDI\u00c3O AMIN HELOU FILHO", "1947-12-21"], "value": ["87638b8893b286de5290dd98d0d4af8f", "84a09e64-bf05-49c3-b91c-ddfec4fee2e7"]}, {"key": ["FABRICIO JOS\u00c9 SATIRO DE OLIVEIRA", "1975-07-01"], "value": ["043126b1a4d00069b897c4f6d07f1a14", "99b1944f-c6cd-4128-a4d3-15c7fb9aac78"]}, {"key": ["HIRAN MANUEL GONCALVES DA SILVA", "1957-06-19"], "value": ["d63b1a46ce45c8cedf7b78860d393703", "2497fcf9-d994-4c8e-b48e-a4be711b78fc"]}, {"key": ["JANETE MARIA G\u00d3ES CAPIBERIBE", "1949-05-12"], "value": ["fd29d30c0da433c5339499590934185f", "aca6b811-13f6-44ea-9a5a-c5282d37a2aa"]}, {"key": ["JOAO FERNANDO PONTUAL COUTINHO", "1979-08-22"], "value": ["bcb329ffc9b79ced7f5075e11bd7bc59", "5b3fe908-a9fa-47cb-84cb-a03dc49d26a2"]}, {"key": ["FAUSTO RUY PINATO", "1977-06-01"], "value": ["14c254655904402a20ef86994443472e", "9b2c766a-ba57-44ad-8cd6-19468fa82aeb"]}, {"key": ["FRANCISCO ALVES DE AGUIAR", "1956-08-24"], "value": ["ae758b3ef193ee48b2d34397e1e76283", "055e54d4-9a34-4cdf-ae4e-c9b6a933a2bf"]}, {"key": ["JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO DA SILVA", "1957-02-21"], "value": ["330de0cf46d187f0bf5208eee7104c8a", "b004a190-744c-47e6-af4f-ddffd36adc96"]}, {"key": ["JANDIRA FEGHALI", "1957-05-17"], "value": ["f910adae62ee97280ae7de4b40829176", "99a43ef5-ded5-48bf-9792-dd1d74c5cd9c"]}, {"key": ["JOZIANE ARA\u00daJO NASCIMENTO", "1979-03-26"], "value": ["cc657edc2ed1f6e66c64595b7d2be870", "9a5e3486-1552-476d-a619-fa898782adc3"]}, {"key": ["JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA COSTA", "1947-12-09"], "value": ["100005d24c826be0e1f52976aec76a09", "890ee311-1045-41ee-af3c-d267db92e573"]}, {"key": ["JOAO DERLY DE OLIVEIRA NUNES JUNIOR", "1981-06-02"], "value": ["6bee26e6d341296b86abd8ca87ee3615", "e2f3d761-a44a-4bae-bdcb-ddc5b865c410"]}, {"key": ["MARIA LAURA MONTEZA DE SOUZA CARNEIRO", "1963-05-01"], "value": ["4a5d909831712832db0471108e377a22", "b22efa3d-d381-4c89-a6e3-bf92f057be3b"]}, {"key": ["LUIZ LAURO FERREIRA FILHO", "1978-06-10"], "value": ["0c143cc423f305a407035f99adeb9311", "81be1c11-327d-4965-baff-2ec0316df925"]}, {"key": ["LUIZ FERNANDO RAMOS FARIA", "1957-09-12"], "value": ["0477ca3050c822e5b7326166839c6af3", "f3872356-c9a4-43e7-a342-1281395d1f04"]}, {"key": ["LUANA MARIA DA SILVA COSTA", "1969-10-14"], "value": ["3fdec23ebaea8109310c274518508230", "52b845a2-74d8-4732-b21e-0e844e51b709"]}, {"key": ["MARCOS ABRAO RORIZ SOARES DE CARVALHO", "1971-02-15"], "value": ["e6f653b83460a5be82e20ec3f82e0d0e", "118687ac-a58d-4f53-bc3e-aea766ff9049"]}, {"key": ["MARINHA C\u00c9LIA ROCHA RAUPP DE MATOS", "1960-11-23"], "value": ["075c8c8d2b619d144b1737e94bd55560", "52b945a0-5db5-44a4-b13c-61b64dd99165"]}, {"key": ["MILTON ANTONIO CASQUEL MONTI", "1961-06-11"], "value": ["2220e48ce42bc3e43edffe9b935ca9b4", "3458f5a3-cf98-42f4-b46a-64bae2b3e39c"]}, {"key": ["MARCELO GUILHERME DE ARO FERREIRA", "1987-06-12"], "value": ["3d8c9996fc2e529c6a2c50d5506a56c7", "96277a2a-f12c-49ee-a52a-2119d7f1fa4f"]}, {"key": ["MIGUEL LOMBARDI", "1964-01-29"], "value": ["d8e02f3e991b05e1ec87cca8c1d735bb", "32b7704b-7ccb-42a4-9864-0d10fad81f98"]}, {"key": ["M\u00c1RIO L\u00daCIO HERINGER", "1954-09-30"], "value": ["64ef5702c6373204ada199f23dec9970", "f1c42f04-a2fd-4602-a9fb-3bf2ec66dd05"]}, {"key": ["NEWTON CARDOSO JUNIOR", "1979-11-11"], "value": ["40237fd8ba4f54842d31f2f0ea506689", "a1aca44b-e25f-4ffa-ba8c-a2280445731d"]}, {"key": ["OTAVIO SANTOS SILVA LEITE", "1961-07-29"], "value": ["010f1a0f5aa4c9648a4b6989644ceffb", "8f7f8f69-5235-4e9d-a884-ce61d75fd613"]}, {"key": ["PAULO SALIM MALUF", "1931-09-03"], "value": ["8e5d801e9f47c97089c5d3172176e2f6", "0685388c-49fd-42f8-a945-080138e67328"]}, {"key": ["MARCO ANT\u00d4NIO FELICIANO", "1972-10-12"], "value": ["898fe6600e18afd432299b80d37ff805", "f82dcb07-a11b-4620-a5ec-9d7784a861ed"]}, {"key": ["NILM\u00c1RIO DE MIRANDA", "1947-08-11"], "value": ["043d9f770ba0cd6119996a14927eec59", "8e861e50-2971-4725-baf8-4c9cf847a7de"]}, {"key": ["DARCI POMPEO DE MATTOS", "1958-07-12"], "value": ["6a8b265a2f7db33991a7e02e9cfff2ef", "81f5e736-f84f-44c6-8f63-f64947aadcc4"]}, {"key": ["LUCAS DE CASTRO SANTOS", "1987-04-08"], "value": ["db3a4ed05a88fd116a20568718cffaa2", "413a3ac3-bcd0-4bb9-9b49-b03ce2014e06"]}, {"key": ["ROBERTO S\u00c9RGIO RIBEIRO COUTINHO TEIXEIRA", "1961-10-02"], "value": ["00acaa3e43b8efb41156d11090aae8b4", "47b1d74b-bd7c-4468-982d-bd1d392136bc"]}, {"key": ["RENATO BARBOSA DE ANDRADE", "1971-03-12"], "value": ["c181751762b857da07ffafd0112cfd5c", "303105e6-55c1-40f0-aa82-b96dc7db0124"]}, {"key": ["ROBERTO DA SILVA SALES", "1978-08-14"], "value": ["6a732b5f970f3c75cf38a679f019d8eb", "dc487c48-3d09-4709-a107-2b1fabe26f6a"]}, {"key": ["RONALDO CARLETTO", "1960-01-05"], "value": ["75de7a06dc5a7e3edc009d407c1bd6a9", "6352fe51-c310-409c-82f4-088130e6973d"]}, {"key": ["SAMUEL MOREIRA DA SILVA JUNIOR", "1963-02-09"], "value": ["652bd91617caea0a87f018eb22302168", "2b913d98-5ab3-4605-937d-ec26e40f09c7"]}, {"key": ["OSMAR GASPARINI TERRA", "1950-02-18"], "value": ["62afb7af540f7cf3c455b431591e0105", "c1a77e59-28c2-4b3b-9851-d6ea8f98a8e4"]}, {"key": ["RAIMUNDO SABINO CASTELO BRANCO MAU\u00c9S", "1964-08-31"], "value": ["c8fa41b2f512f5b067b231f3333581c0", "74ae0424-4c3c-4615-b404-7a725b15c9ba"]}, {"key": ["TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS", "1954-07-06"], "value": ["64821e340e16e48cc582ac0d6c933fbe", "c5c7c191-13e4-435c-92f9-4387209d3f1d"]}, {"key": ["VANDER LUIZ DOS SANTOS LOUBET", "1964-01-22"], "value": ["fee017ba7c7a35670a19728bc51290ef", "751854d4-1a34-467e-a257-1733509ca504"]}, {"key": ["SILAS BRASILEIRO", "1943-10-22"], "value": ["f86cfbca727a19734a59f58dbe6d1847", "aee4edde-a602-4c8e-88b7-b9253b094800"]}, {"key": ["WALDIR MARANH\u00c3O CARDOSO", "1955-08-04"], "value": ["ff4eae2ce878069a130cd5ab99c1fc91", "cbb14715-0305-430d-bc1c-dbf011a2b347"]}, {"key": ["WALDENOR ALVES PEREIRA FILHO", "1954-03-08"], "value": ["d64d2545338ce180101c58d977a9035c", "df2a33e0-8cd7-4952-8b5d-d3d4f8f7aa3a"]}, {"key": ["WADSON NATHANIEL RIBEIRO", "1976-08-26"], "value": ["a67f518e1ca1f20d2a87118539a521cd", "820bb5c1-3dca-49bb-bd6a-00d85d3982fa"]}, {"key": ["S\u00c1GUAS MORAES SOUSA", "1963-04-11"], "value": ["90cc86650f3e53dc81de3df1cd32fa69", "06542a65-3e37-489a-b14d-8f29edd32f86"]}, {"key": ["JOS\u00c9 CARLOS NUNES J\u00daNIOR", "1955-05-26"], "value": ["934122be59fb4bd14f5193e8387f86df", "7b9fcb0c-b186-4b43-b289-476c3a2960dd"]}, {"key": ["RONALDO JOS\u00c9 BENEDET", "1956-03-09"], "value": ["d1570b0766b275cf40068fab1026ac25", "c3d3625e-ea63-4afa-8519-86cff2399cdf"]}, {"key": ["ZENAIDE MAIA CALADO PEREIRA DOS SANTOS", "1954-11-27"], "value": ["5c8a568464ac4a081a6534a6f5ddd6e6", "8fa4ec72-82c0-4868-a76a-ed04e6e57caf"]}, {"key": ["JOSE ORCIRIO MIRANDA DOS SANTOS", "1950-02-24"], "value": ["7548bf78c349f70b2301b412dbf84e5d", "76097d2b-f224-4ccf-9005-c24f380cb13b"]}, {"key": ["VANDERLEI MACRIS", "1950-05-20"], "value": ["0686f3aacaafeec85d46c3f48ceca6aa", "61884513-cd6d-445c-9a00-3ea457ecee26"]}, {"key": ["JOSE CAVALCANTI ALVES JUNIOR", "1966-07-21"], "value": ["546804b5244064793ebba9f31e976bff", "975d7b68-4473-4651-a477-27517b8697bf"]}, {"key": ["YEDA RORATO CRUSIUS", "1944-07-26"], "value": ["bfd9474dda2ab2d87cf1b2ac305eedc9", "452c2ef9-3696-4f40-819c-dd1be37b3048"]}, {"key": ["JOS\u00c9 GERALDO TORRES DA SILVA", "1961-12-21"], "value": ["f9feeca054d7eafc619d3072700229fe", "ad6dcb7b-7111-4e00-8ea9-2b932c07f863"]}, {"key": ["WALNEY DA ROCHA CARVALHO", "1959-04-19"], "value": ["0f399862ae8304b88134541f3398a4e2", "3b49df23-c871-4fae-be85-9349330e2238"]}, {"key": ["JOS\u00c9 SILVA SOARES", "1963-05-11"], "value": ["2a98ac377317ee88f2f170f50a5cfba0", "e9787dec-f1e0-4c2a-a554-ddb4cf785225"]}, {"key": ["JOS\u00c9 AUGUSTO NALIN", "1956-05-06"], "value": ["486c656a6fe9b8b111d02e598e6e890a", "92d7646f-0b61-48ff-bdd0-c234456eab80"]}, {"key": ["WLADIMIR AFONSO DA COSTA RABELO", "1964-01-16"], "value": ["12012db83c5389ec2596c64e9bd0f472", "89cd5a89-6ba4-42e4-b2c7-d514d5660239"]}, {"key": ["JOS\u00c9 CARLOS BECKER DE OLIVEIRA E SILVA", "1978-06-21"], "value": ["36dd559fe2da0ffc1f44d3a02f071e1d", "719ae20e-7c84-4767-8f1e-f6f0624cd5ea"]}, {"key": ["WILSON SILVA BESERRA", "1970-01-16"], "value": ["2b237c97fca222f61e47c88968f57a20", "ab9b54c7-1071-41e5-ab76-ead16e26799c"]}, {"key": ["EDERSON DAL MOLIN", "1975-12-16"], "value": ["2207655f7ab2a190f4eb99a95eefd995", "227aa586-736c-43e5-a8aa-ab0200616913"]}, {"key": ["WOLNEY QUEIROZ MACIEL", "1972-12-12"], "value": ["96fed180292df8fbfca1e89b36c18541", "fe1660c8-1e36-4a4d-a8cc-33b7b0922eb1"]}, {"key": ["WILLIAM BOSS WOO", "1968-11-27"], "value": ["3ccb39bfe20390b2ad17bb8bff0efa5b", "b211f117-3a4b-4149-bfc4-571bba56900e"]}, {"key": ["WALTER SHINDI IIHOSHI", "1961-07-17"], "value": ["9f1fd94a33f1b6365f0649e81090c182", "aaa9ca3c-7989-41e5-9485-baa9ed9efc39"]}, {"key": ["WALTER PEREIRA ALVES", "1980-02-27"], "value": ["4132da1db6a2d2df426d7dcf022d7a3a", "ab9bb9f5-a5b7-4a7d-ad97-9ff6d82277e3"]}, {"key": ["JOS\u00c9 WELLINGTON ROBERTO", "1959-05-19"], "value": ["783f078095f422a3baef3ba445a6780f", "da0772a1-8e59-4d0e-ac25-846285ee4ff0"]}, {"key": ["WEVERTON ROCHA MARQUES DE SOUSA", "1979-10-08"], "value": ["1f1c62ef9b4ef360b9885fdd225dcf25", "9baea0e6-e9df-4fb6-a04b-3ece7f0040b9"]}, {"key": ["WASHINGTON REIS DE OLIVEIRA", "1967-04-05"], "value": ["5de02c61953219b76125889e013e8334", "514108aa-be67-4968-aab0-c6ebcc3db613"]}, {"key": ["JOS\u00c9 WILSON SANTIAGO FILHO", "1989-08-10"], "value": ["25b43c4c7c9fb2b47c9ebec7df79b7b5", "2b57a97d-5db3-405c-bedd-433aa3fb1c5b"]}, {"key": ["VITOR PEREIRA VALIM", "1978-05-15"], "value": ["3e4894b19d8f06218e9ceed4554e7fff", "23b18b97-d11c-46ed-8169-896c71ff7030"]}, {"key": ["VITOR LIPPI", "1959-05-18"], "value": ["b1d40871058570efea3e6241b50d2d91", "e8fccb5e-7e21-455e-a6a2-b400cb91604e"]}, {"key": ["VINICIUS DE AZEVEDO GURGEL", "1978-07-31"], "value": ["bd0c1c8bce2deb8e4ba77e50d954de12", "4070654b-a5b5-4dc1-9848-08f87f5f9893"]}, {"key": ["CARLOS VICTOR GUTERRES MENDES", "1979-08-22"], "value": ["ef4b364a41d424765751a8d70382c997", "c339b7a0-1f09-49eb-b2da-7d536a0baa2f"]}, {"key": ["VICENTE ALVES DE OLIVEIRA JUNIOR", "1985-04-11"], "value": ["c2344d9eade583657290c38214ee0540", "cdc486fd-fa90-4ce2-9ac3-1c9e8547e98a"]}, {"key": ["WADIH NEMER DAMOUS FILHO", "1956-04-11"], "value": ["f0ba24491d0136cf7483fc6707caa502", "5e385bcb-94be-4940-8335-f09cfe920808"]}, {"key": ["VINICIUS RAPOZO DE CARVALHO", "1966-01-07"], "value": ["9b358627ce5254ee430d89bdedccc3bc", "e3fa9616-712b-43c8-9056-044053fcd89f"]}, {"key": ["WELITON FERNANDES PRADO", "1975-08-24"], "value": ["b38d09788cd6118b4af2e0688f50ca15", "734dbcd1-eb66-4b24-ac70-c911da6a8ac3"]}, {"key": ["VICENTE PAULO DA SILVA", "1956-04-08"], "value": ["2d0dccc054c561f9e32add86825157f5", "08188559-f368-4b5d-b2e1-c9fa4b67b3d5"]}, {"key": ["VICENTE C\u00c2NDIDO DA SILVA", "1959-11-17"], "value": ["860147c35cbaed9920f3de7aa28082de", "72545472-9772-4d2a-b11e-4209daadcb53"]}, {"key": ["VALTENIR LUIZ PEREIRA", "1971-11-24"], "value": ["719054fd4c37bf24f18e74664bfad1fa", "927e79df-3c9a-4230-bdbb-cabfa2838295"]}, {"key": ["VALMIR PRASCIDELLI", "1964-04-09"], "value": ["25dfc0be7c347bef94079c31ad957177", "c4e54cae-0a61-41f7-aead-7e01a510e443"]}, {"key": ["VALDIR COLATTO", "1949-10-15"], "value": ["41bc325650f3af8d99cd9887fac69318", "6a71baef-158f-4269-b65d-b986bcec389e"]}, {"key": ["VICENTE FERREIRA DE ARRUDA COELHO", "1929-05-17"], "value": ["14c8117777d1b6983bf47851bf893913", "70ad241b-5add-4830-82aa-a6cce30d038f"]}, {"key": ["VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO SEGUNDO NETO", "1970-07-17"], "value": ["d39b89ee6c26dc7ef6f0437c1f9b70fd", "bd150be5-b552-4712-b1f5-10dfba06d9d2"]}, {"key": ["AUDIVAL AM\u00c9LIO DA SILVA NETO", "1993-12-11"], "value": ["730668908152994c704659adef1cda17", "cf12ea39-cefa-4e29-aa5c-cda24f9431be"]}, {"key": ["VALMIR CARLOS DA ASSUN\u00c7\u00c3O", "1964-12-17"], "value": ["1ffe0258247a72aa43c30170b881c678", "3a1fcdeb-6f59-4b90-a8f4-5bdf382f2720"]}, {"key": ["ANTONIO WANDSCHEER", "1950-08-31"], "value": ["aec348b11fb457518639f35d192ae366", "d463e31b-e886-4ebf-85db-fe6e4590d4e7"]}, {"key": ["FRANCISCO VAIDON OLIVEIRA", "1975-04-02"], "value": ["c5c27cf8ec30938bd70521342f41e72b", "c4653838-829e-497b-a26a-3f5a17bacd22"]}, {"key": ["ANT\u00d4NIO PINHEIRO J\u00daNIOR", "1960-04-23"], "value": ["59732fedb7130006ba5a754ae6afef07", "0698edbc-7afe-458c-9a02-538d7f357b13"]}, {"key": ["ULDURICO ALENCAR PINTO", "1992-01-30"], "value": ["3940242633026385882471beac41425f", "f560b04f-8439-4334-ae6c-f2686e605890"]}, {"key": ["SERGIO LUCIO DE ALMEIDA", "1960-03-21"], "value": ["a8d3775a32a2919d59c89b4113c5826e", "0b1d69e5-2912-4b72-a3e3-65c1d7c2d55b"]}, {"key": ["FRANCISCO EVERARDO OLIVEIRA SILVA", "1965-05-01"], "value": ["9f1afc4935178c6ad9e7db16a4908939", "86d9e3eb-d347-4b47-823e-8bebaf710e41"]}, {"key": ["FRANCISCO TADEU BARBOSA DE ALENCAR", "1963-04-08"], "value": ["9a7f95e662f838db19127c3395ebb101", "55fde404-e6b1-4455-817e-0271e56dfa88"]}, {"key": ["ANT\u00d4NIO CARLOS VALADARES FILHO", "1980-10-01"], "value": ["4bfbda1c20ab069a5da485a8db056533", "17c7295e-824b-496f-b235-9c26a841aeda"]}, {"key": ["HIDEKAZU TAKAYAMA", "1948-04-20"], "value": ["40e78fab3a3c34514f9cbc78e9c4d496", "3537b64c-c2ce-4abe-9a58-4a9dd967b0a3"]}, {"key": ["Jos\u00e9 Augusto da Silva Curvo", "1949-08-27"], "value": ["4bca74208b3557e4afbafe808ed65345", "be2e1629-8047-4097-aa5f-1bb24030402b"]}, {"key": ["LUIZ GONZAGA RIBEIRO", "1962-05-31"], "value": ["955c67745681dc7cff51f92335166159", "d2fbf58a-385d-498f-a17a-698a9b9afaed"]}, {"key": ["STEFANO AGUIAR DOS SANTOS", "1976-03-03"], "value": ["2b8eb6f08b64f3a0863ccd893c909b31", "79d1dc88-b446-48fa-bb5b-3368e237d25f"]}, {"key": ["ERONILDES VASCONCELOS CARVALHO", "1972-06-02"], "value": ["362b3adb05ae46a72e8bf56ae35921c3", "a5254823-ec75-4d71-8c76-0cadd69fa2ca"]}, {"key": ["SIMONE MARIA MORGADO FERREIRA", "1967-04-06"], "value": ["724decace47f64055198df04713731a8", "bda06859-ee9d-4566-862d-4edf308703f6"]}, {"key": ["SIM\u00c3O SESSIM", "1935-12-08"], "value": ["e6950e7cf2a6f0ef63a594ad5e49a44f", "d87242cb-8084-42aa-88a0-0b600c41bc3c"]}, {"key": ["SILVIO FRAN\u00c7A TORRES", "1946-06-01"], "value": ["4fb8e11af6dc8554aeede20735c16f58", "c7b0f208-8316-4721-9b21-7ed1dd4d6cfe"]}, {"key": ["S\u00cdLVIO SERAFIM COSTA", "1956-12-23"], "value": ["0dd8773aa78eda35c4b0bd70ccdbc57e", "b6c1f0a1-73db-4745-8204-9ff652978ddb"]}, {"key": ["SORAYA ALENCAR DOS SANTOS", "1958-12-04"], "value": ["9cce67ad09d30704bb5aec7d6690860f", "aef3c6ae-a8d9-4ab3-857b-6cee44563d5f"]}, {"key": ["SILAS C\u00c2MARA", "1962-12-15"], "value": ["0c64aaff51340c13b8b506fa142c058a", "de5d5e17-aacc-4e3c-a192-b3b005a7000c"]}, {"key": ["THIAGO MELLO PEIXOTO DA SILVEIRA", "1974-07-22"], "value": ["86d9d611f0a645fee56d2e0e0877e11c", "d41172e1-44e1-410b-ad9b-a39059c5f5d2"]}, {"key": ["SEBASTI\u00c3O SIB\u00c1 MACHADO OLIVEIRA", "1958-01-24"], "value": ["b4d2e0a9db424b7a92844255a711415e", "3386052b-c620-4cef-a856-75e245ddae67"]}, {"key": ["SH\u00c9RIDAN EST\u00c9RFANY OLIVEIRA DE ANCHIETA", "1984-04-11"], "value": ["5f6ac7f9d5e7c619873db82bf7476a53", "8fd74653-fefb-43d2-b8f1-62244738a39e"]}, {"key": ["SOSTENES SILVA CAVALCANTE", "1975-01-16"], "value": ["421fe1881564798e609b6afc5b9189bd", "a5648343-1a60-4282-8d6c-e579b121c77a"]}, {"key": ["ANTONIO SERGIO ALVES VIDIGAL", "1957-05-08"], "value": ["10c5ff44592fc3cdf53212cae5545892", "b00dfba4-7a85-4913-982a-93934b985012"]}, {"key": ["SILAS FREIRE PEREIRA E SILVA", "1971-01-30"], "value": ["b1872a0e562b02ed843a0f14d02d867b", "bcc8070d-6853-426f-8748-ec700fb17547"]}, {"key": ["SERGIO ZVEITER", "1956-05-18"], "value": ["c9a978684a12bf66b7b0684681297384", "e5c2e6a8-f90b-41d8-ac0e-039fa75c0cff"]}, {"key": ["S\u00c9RGIO IVAN MORAES", "1958-04-27"], "value": ["ff2fc86967b81085c279d2195ebb806d", "9abc93c7-9a14-46c9-8091-815021bf42f7"]}, {"key": ["SEVERINO DE SOUZA SILVA", "1952-03-14"], "value": ["16e23b27dad8ce51a60b71dea5e5ff69", "4c176457-eff6-4694-9906-f3efbbd70dd8"]}, {"key": ["SERGIO DE SOUZA", "1971-03-13"], "value": ["8a9650673b8a4ff82b4a8be4075d97ed", "236eae5f-707b-4670-95d2-0feaf4299092"]}, {"key": ["SERGIO BAVINI", "1940-06-23"], "value": ["c719b326f3e6b8f651b87e8f115c7cab", "e8c892f2-f2da-4c4d-a897-d7be5051aa02"]}, {"key": ["JOS\u00c9 SARNEY FILHO", "1957-06-14"], "value": ["e27295da0faa3cd953b13072d01b6572", "afc0c78d-ac50-4630-993d-57c01c5c9b59"]}, {"key": ["SANDRO ALEX CRUZ DE OLIVEIRA", "1972-11-25"], "value": ["43fa649a92d563b6e2f6d4b4114b88f5", "2693b112-3f84-48af-90ca-28cb87c4630c"]}, {"key": ["JO\u00c3O SANDES J\u00daNIOR", "1959-04-28"], "value": ["0e245534512917219cdd244c41da3d91", "a4c28b5a-8387-4e77-8dee-a40e3655883b"]}, {"key": ["RUBENS OTONI GOMIDE", "1956-02-06"], "value": ["420f4ddb2581512ad3de8a62efb100b4", "3063fa14-ef85-4d4f-adea-e3405adb0353"]}, {"key": ["RUBENS BUENO", "1948-05-23"], "value": ["c4485801ecca8295839fd6ad4c246882", "019bceef-198c-4523-9df7-27c6f799e2f3"]}, {"key": ["VALDIR LUIZ ROSSONI", "1952-11-23"], "value": ["a37059de1b4a9a5e5c17f47b0571884c", "242d389b-0cdc-4cad-a82c-38894ad7f4ed"]}, {"key": ["JOS\u00c9 SARAIVA FELIPE", "1952-03-26"], "value": ["a0fc3f0cf0f134e5dbfd1338623b893b", "98c0948c-3ceb-43ef-aae1-e85ace650492"]}, {"key": ["S\u00c9RGIO LU\u00cdS LACERDA BRITO", "1961-06-08"], "value": ["c4b778dbfd4451855f345dcdee986ffd", "72830c60-2671-4d34-bf7f-ef5a2343fbd1"]}, {"key": ["SEBASTIAO IGNACIO DE OLIVEIRA JUNIOR", "1968-08-31"], "value": ["0006b1bfa59a39d8dbcf0cb848535b36", "c71c538b-7d36-49a5-993f-87ba8ab7f21b"]}, {"key": ["ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS ESTRELA", "1973-04-22"], "value": ["b5c10ce1699a0f589aa641b8122e2569", "67e2137b-bf63-461f-ba62-6006695f2895"]}, {"key": ["ROSANGELA APARECIDA DA SILVA BARROS", "1966-12-11"], "value": ["5713673e3bfe82ca55f22af7b191ecca", "153b2ef8-0434-42e9-a034-e4e43fc6f81a"]}, {"key": ["ROSANGELA DE SOUZA GOMES", "1966-12-27"], "value": ["d02a99e9f99c5692d613db26baf6f9c2", "6f66ea40-59e1-4189-80fc-23d173cf7ed8"]}, {"key": ["RUBENS PEREIRA E SILVA JUNIOR", "1984-03-16"], "value": ["66e20d01b9b08c8f36eec26aca39e633", "860c9149-e090-4e92-bb09-ad0d8764fcbc"]}, {"key": ["R\u00d4NEY TANIOS NEMER", "1963-02-08"], "value": ["46f55dae7d1a73ec6c494c3187d1128b", "fcb6b195-b559-4e4d-a675-cacd00bd1c93"]}, {"key": ["RONALDO AUGUSTO LESSA SANTOS", "1949-04-25"], "value": ["4230389313cf51b6d0b65e1641e48bd3", "7c1995e4-4dec-48be-b1c8-0f224542ba7b"]}, {"key": ["ROG\u00c9RIO SILVA SANTOS", "1978-09-17"], "value": ["85760e8f1fd1ea7c04a1afeeae29ce31", "4632265f-abf0-4fbc-a2ab-a895ae2bc3c4"]}, {"key": ["R\u00d4MULO JOS\u00c9 DE GOUVEIA", "1965-03-19"], "value": ["30d32aadb75667abeca1390079687537", "51a293ac-3ee1-4a95-ba1f-894abe55adbb"]}, {"key": ["RONALDO MANCHADO MARTINS", "1978-01-21"], "value": ["d4b05a26311d58b4ba4168b01f9230f9", "af5dd8dd-af83-48f1-8682-d457bfcfd0ca"]}, {"key": ["ROG\u00c9RIO MENDON\u00c7A", "1953-01-27"], "value": ["1798f18e801408696d9337c401f7d44e", "64fb2464-058e-43fa-a58c-627aedaa215b"]}, {"key": ["ROG\u00c9RIO SIMONETTI MARINHO", "1963-11-26"], "value": ["264dc4715ef9cad383026f602d0a419e", "17a55e16-a13f-47a4-b814-89db6d14a581"]}, {"key": ["RODRIGO OTAVIO SOARES PACHECO", "1976-11-03"], "value": ["4e3a3fb1ca46b5f33c874ca4d073b663", "a22583b5-4db8-4e61-8834-4581e1a330ff"]}, {"key": ["RODRIGO RODRIGUES DE SOUZA MARTINS", "1982-08-02"], "value": ["1dd186dcd97d591dd15733e4be3bc488", "6086bdda-a8c1-4d80-befa-4b135464a802"]}, {"key": ["RODRIGO FELINTO IBARRA EPIT\u00c1CIO MAIA", "1970-06-12"], "value": ["00c0142ed0db09167efe6a3dd3522e02", "af506f1a-ac54-40ec-9ef7-37dbc4901ba8"]}, {"key": ["RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA", "1966-04-25"], "value": ["5424af20bb6f5090aa90f5574cacae04", "e2ba1aec-4455-4272-a56b-6da3a459feca"]}, {"key": ["RODRIGO BATISTA DE CASTRO", "1971-07-15"], "value": ["7ff2addbca73f387320ee0177a64d198", "551df645-567d-4994-b633-864cc65b2697"]}, {"key": ["RONALDO FONSECA DE SOUZA", "1959-04-04"], "value": ["c3f81b276b37d5a1394bc2296e0092bd", "0fc881ad-f4a0-43b9-bc53-8587cdbce70e"]}, {"key": ["RODRIGO GARCIA", "1974-05-10"], "value": ["c7c90f4aad2c48feb992ea286d172032", "2fdff796-f474-47d6-93af-97f28bc47c3b"]}, {"key": ["RODRIGO SANTOS DA ROCHA LOURES", "1966-11-13"], "value": ["ab2733ddd2e9f62c518f91d26fe620ca", "b0674792-ac53-41f8-b46b-c7a7161a9e89"]}, {"key": ["ROBINSON SANTOS ALMEIDA", "1965-03-16"], "value": ["0b16c95ba09d515e61d7aa81dc09dc63", "d51bb37b-6e70-4037-89d5-df6c8e743a41"]}, {"key": ["ANTONIO ROBERTO RODRIGUES G\u00d3ES DA SILVA", "1966-06-22"], "value": ["d756776bc56efce11d2fecee1f4855d0", "58afa4e2-058d-4bc6-ba9d-d22c09e88513"]}, {"key": ["WHERLES FERNANDES DA ROCHA", "1968-10-23"], "value": ["6fa5e0e3a1def8c1a9aa27ac5c181ebc", "fddf7a57-ea5b-4205-9b18-130db1530bfa"]}, {"key": ["ROBERTO JO\u00c3O PEREIRA FREIRE", "1942-04-20"], "value": ["f3f822f94289081103cbcfd081d60b9b", "9f01ecc6-c701-42f0-af53-77a81ee1cc2d"]}, {"key": ["ROG\u00c9RIO SCHUMANN ROSSO", "1968-08-30"], "value": ["7dd2b4ffa19a2798ef9fb9dbb5fa926d", "d97354c8-b508-4cab-9c5d-aa0bdec85744"]}, {"key": ["ROBERTO EG\u00cdDIO BALESTRA", "1944-05-24"], "value": ["109a32f34c2d6493352547d01e3ac1d4", "4cf36356-ca28-46f7-bf70-1c64b1e15874"]}, {"key": ["RICARDO TEOBALDO CAVALCANTI", "1965-10-18"], "value": ["571a46da68a2dd4cf64a8f5f761a033d", "f6e926ee-70a6-40c1-b42b-1d97e4b4c391"]}, {"key": ["RICARDO IZAR JUNIOR", "1968-08-01"], "value": ["68eea86ef668e00a42268e42df984855", "28032254-47ed-47c8-a8e3-f6fd94d0e909"]}, {"key": ["ROBERTO ALVES DE LUCENA", "1966-04-18"], "value": ["ade0322e3c90073d633b8aacaaff79bb", "4f718242-2146-4945-9965-55e67fa893a4"]}, {"key": ["RICARDO JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES BARROS", "1959-11-15"], "value": ["f1531d63e571bb446bc3da25eb63b34c", "cc43f088-caee-48e9-8d58-8e933bb1b93d"]}, {"key": ["ROBERTO PEREIRA DE BRITTO", "1951-04-03"], "value": ["bbe5b72ef1b59ede478dbe63e7f76c19", "0e4c946b-bd04-4af2-88aa-9b68cef43afa"]}, {"key": ["JOS\u00c9 RICARDO ALVARENGA TRIPOLI", "1952-04-17"], "value": ["18a8b20e198e0e5a8429c4b1ffb13cae", "2eca34af-77e8-4987-a3d9-ea316fc99373"]}, {"key": ["BENEDITO ROBERTO ALVES FERREIRA", "1960-05-27"], "value": ["76cfe839d60b2d7ab9f1e8d7580818b1", "2c151bec-dbb9-43eb-af0d-c77bf53cca9e"]}, {"key": ["REJANE RIBEIRO SOUSA DIAS", "1972-09-04"], "value": ["eb520e835b1c5675604be36223e97a9a", "1d7fb67f-e08e-433c-a02a-ad8ddfca8c18"]}, {"key": ["RENZO DO AMARAL BRAZ", "1980-04-11"], "value": ["980a891d1e52bff1757ab5c34981b76f", "184ae212-7bac-42a4-a475-0287bb819721"]}, {"key": ["REINHOLD STEPHANES", "1939-08-13"], "value": ["a6cc6e480bd8dfe43088fca8feb7a50c", "a689115b-e230-41af-9201-7886dfd2b7ad"]}, {"key": ["REMIDIO MONAI MONTESSI", "1966-08-07"], "value": ["68daee9ed1c1ee57bdb29f180b416adc", "205a5ebd-3cdc-4ec3-92da-154425665f63"]}, {"key": ["RENATO DELMAR MOLLING", "1960-10-01"], "value": ["30bdc0e62144df9389337ee77ccbfe94", "44944507-d6f1-4154-818e-7d089f4cb3aa"]}, {"key": ["RENATA HELLMEISTER DE ABREU", "1982-04-15"], "value": ["22347716fddeb5d6a78ce94b0f820b08", "0a763ce3-a14e-4b5e-9205-34635b9dedab"]}, {"key": ["REGINALDO L\u00c1ZARO DE OLIVEIRA LOPES", "1973-04-02"], "value": ["106a0619c1bfa7f4bb3c2db3d4a7ac8b", "872fb2e3-33db-470a-b3ba-c8ed360b0f0a"]}, {"key": ["RAUL BELENS JUNGMANN PINTO", "1952-04-03"], "value": ["bf190400b9bb32449d7b7835c02e7522", "13a5b77c-2c3d-4044-9c80-1f91350f847a"]}, {"key": ["RICARDO ANTONIO BUAINAIN DIAS", "1972-11-20"], "value": ["c40f74772204be0b6d834634b2015f02", "a2b88193-0107-4795-9a8f-0fb80c42d4e0"]}, {"key": ["RAIMUNDO GOMES DE MATOS", "1951-03-30"], "value": ["d0834c558ec848be7ee9b55a6ea5ef0f", "383d2e0d-4709-4938-9f02-f5152ef0559c"]}, {"key": ["RAFAEL HUETE DA MOTTA", "1986-08-15"], "value": ["0c5740f1d9ed497f26110b7c1fc7d69a", "e1ef7927-e90a-4df0-80ed-c7edde99b3f2"]}, {"key": ["MARIA AUXILIADORA SEABRA REZENDE", "1964-10-01"], "value": ["1b3bc50dd4c412d9a82c652030d401cd", "026c0d58-0886-4496-bf43-bc77662aae50"]}, {"key": ["TANIA RAQUEL DE QUEIROZ MUNIZ", "1963-07-24"], "value": ["1e988ec5a4eb9a53b9c2ee3528ade31a", "6acae476-1cd6-4991-a56a-b000cdf0ac8a"]}, {"key": ["SERGIO PAULO DE OLIVEIRA", "1963-03-19"], "value": ["48e1dcafc94c243655642a0c105dad57", "3b71f5eb-cd8e-4ba3-8097-c2b82bf54f76"]}, {"key": ["JOS\u00c9 LUIZ DE FRAN\u00c7A PENNA", "1945-12-27"], "value": ["64af346408a3a3f0c3d75755d4c68e84", "10678721-e6be-449f-a8ec-78eafee31515"]}, {"key": ["POLLYANA FATIMA GAMA SANTOS", "1975-05-13"], "value": ["f0fe3d3d0d6ea4a8a1bb25f6825d45f2", "ec02291d-aa1c-497a-b718-773bdbdd6ad1"]}, {"key": ["PEDRO TORRES BRAND\u00c3O VILELA", "1985-05-01"], "value": ["292d00739463e6f16f33c9a0952fe2d7", "ee0b2058-6957-444b-b07d-17c329320692"]}, {"key": ["MARCIVANIA DO SOCORRO DA ROCHA FLEXA", "1973-06-21"], "value": ["42f65a194015bd9f60eaadcd9737e989", "149d5d03-3d3f-42c2-8c4c-7262f55f57d3"]}, {"key": ["GEDEAO TIMOTEO AMORIM", "1952-10-12"], "value": ["ba6662d96478b62e4155802af69193f6", "0613f7ca-8cdf-4dec-8824-821f085c4001"]}, {"key": ["VICTORIO GALLI FILHO", "1961-04-30"], "value": ["76806d1fc0f06eb5839dab8a1347f582", "7897a8a5-b64e-4fcb-8b81-d8c6a6928d29"]}, {"key": ["GILBERTO JOS\u00c9 SPIER VARGAS", "1958-10-29"], "value": ["ce192ddd042a47f1eeb12ba2ce416e65", "bfb77168-d97e-4973-8ef6-4f36e52c564e"]}, {"key": ["PEDRO OLIVEIRA CUNHA LIMA", "1988-08-15"], "value": ["739671de73474399cc69f42079074251", "26c05b28-d38e-49d5-b8db-e85a8202fe12"]}, {"key": ["PEDRO FRANCISCO UCZAI", "1963-03-10"], "value": ["321802179689ac978235e286f191088c", "a21f02f6-d95f-472d-a313-32a6e5de82ce"]}, {"key": ["PEDRO PAULO CARVALHO TEIXEIRA", "1972-06-29"], "value": ["ac237d700b586f3d6b6c8dd78137ea46", "ff9114bd-2753-4a2c-ab7e-c68ca05b13a8"]}, {"key": ["PEDRO FERNANDES RIBEIRO", "1949-03-02"], "value": ["f6207ec8897459dbeecfdfac959b7b89", "bf613c9f-c727-48cc-a654-e73c4b211243"]}, {"key": ["PAULO PEREIRA DA SILVA", "1956-02-24"], "value": ["bd52443cc735ff8fa931d0c2260c1105", "ea611754-0164-46d8-94a3-9cfd07bae4b1"]}, {"key": ["PAULO ROBERTO SEVERO PIMENTA", "1965-03-19"], "value": ["08e7e45b4c884b21445180d6dfd10c80", "923a63e8-0a08-4f32-8a54-5b7cb6c083ea"]}, {"key": ["PAULO HENRIQUE ELLERY LUSTOSA DA COSTA", "1968-02-08"], "value": ["ada40d93efa40ad12c1f850c722514c5", "d99451ad-aed9-4e5b-9cab-56bee07df1ef"]}, {"key": ["PAULO S\u00c9RGIO PARANHOS DE MAGALH\u00c3ES", "1952-11-28"], "value": ["c2dce304dd45feeba24c856a3d3ad621", "c690b41a-09fa-4042-af79-5f1b05bfe4d2"]}, {"key": ["PEDRO PINHEIRO CHAVES", "1958-08-28"], "value": ["f67ba81ced6747dc5aaf2ad8101a1a0c", "a5b2fe5f-95c5-4022-9e28-36604560bfde"]}, {"key": ["PAULO ROBERTO FOLETTO", "1956-04-30"], "value": ["8a659559d8c3a014edded032a5884814", "a7f95e4e-c79a-4b9b-a01f-b2afc8ecd7e2"]}, {"key": ["PAULO VELLOSO DANTAS AZI", "1963-01-14"], "value": ["4167beb2862be52eeda4d9d94ae013d0", "365753a5-fcae-4c4e-a8da-d8e62334e9a1"]}, {"key": ["PAULO EDUARDO LIMA MARTINS", "1981-04-20"], "value": ["c88400a8ce933b07cd36ce97b2c462ba", "a7f7ff16-0696-41ec-80d4-29a1a78d0035"]}, {"key": ["PAULO ROBERTO FREIRE DA COSTA", "1955-02-14"], "value": ["6b7fccac6e139e1fa9c076b39292aa05", "eb22cf8c-fc73-4bbe-926d-86422257237f"]}, {"key": ["PAULO FERNANDO FEIJO TORRES", "1956-03-23"], "value": ["cebd128b02a1771e02f5c4009d37e34a", "fb8c572a-1daf-41e0-b4c9-4312103f50e5"]}, {"key": ["PAULO ABI-ACKEL", "1963-06-21"], "value": ["657abb02ed52ac2b3c88271820f8c39c", "27b69206-6e13-4da5-8930-2de2eeefb498"]}, {"key": ["PAUDERNEY TOMAZ AVELINO", "1954-09-24"], "value": ["5055f193727d2166212763d456929b50", "c34c4e66-a33a-4952-af54-f0808649d76f"]}, {"key": ["PATRUS ANANIAS DE SOUSA", "1952-01-26"], "value": ["3894991ec381df75e50674602ed4b972", "be8c0ddb-81c5-40de-a181-8b154c9fa5f7"]}, {"key": ["PAULO FERNANDO DOS SANTOS", "1957-09-15"], "value": ["4697711dec20e79750412e6804146c05", "bf8be4ee-95b0-48aa-80bd-22b3a837c0b3"]}, {"key": ["JOS\u00c9 FRANCISCO PAES LANDIM", "1937-03-23"], "value": ["b9bf2994bbbaf6fc25608e121f6250c5", "aeed4aee-120e-4354-8cd0-9ea9ce42048d"]}, {"key": ["FRANCISCO EURICO DA SILVA", "1962-09-12"], "value": ["6f059c556ae39135ae9e016ec2b74458", "afe48029-1b47-49e8-86e6-8156c60756a1"]}, {"key": ["LUCIANO FRED BRAGA PENHA", "1967-08-31"], "value": ["fc367fb868f1f7bfee5758e8ea1e5f93", "6d6dc9a0-50f0-4c67-84ce-5f41140e2905"]}, {"key": ["ONYX DORNELLES LORENZONI", "1954-10-03"], "value": ["1544dee6b2f5f0a332fcd75161f2a5b9", "c1ca0bde-3968-4258-a755-97c48435d497"]}, {"key": ["LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA", "1961-05-06"], "value": ["8f96cb1fec49dfa1358c7ffd9006f47a", "9858d495-f037-466e-ac5d-70286a6a6e03"]}, {"key": ["JO\u00c3O CARLOS SIQUEIRA", "1967-02-28"], "value": ["5795d3354a6b3266439b04b5fc786081", "e90bbb90-d994-4cdb-9ff2-88a207256d40"]}, {"key": ["ORLANDO SILVA DE JESUS JUNIOR", "1971-05-27"], "value": ["3f27842bde17df44fd5466ddb4293a6b", "d04ed77f-75db-48a7-a13b-53a09a0273f6"]}, {"key": ["LUIZ ODORICO MONTEIRO DE ANDRADE", "1961-08-11"], "value": ["bf25e20c0be5f8f96911c6f79ddb7003", "6d2250a2-1470-4e98-aac1-00c0e57214ae"]}, {"key": ["OSMAR STUART BERTOLDI", "1969-03-20"], "value": ["569da6fd21c945e201bffde90386c4ba", "5af75f2b-17ff-440e-8d23-c96429ee526c"]}, {"key": ["ODAIR JOS\u00c9 DA CUNHA", "1976-06-18"], "value": ["7c4089f77b6af4ffd4704087f632a555", "9745b26f-e273-416f-9cb8-b32099237f3c"]}, {"key": ["OSMAR JOS\u00c9 SERRAGLIO", "1948-05-23"], "value": ["b683fed21bc97cfb97dee76415fe677c", "47b7b328-af0e-4400-affe-f346881f7277"]}, {"key": ["ODELMO LE\u00c3O CARNEIRO SOBRINHO", "1946-05-26"], "value": ["15754dd29511eaabb5109d237d93e485", "72442655-736d-4c7d-90d7-ddb9169be20d"]}, {"key": ["NIVALDO FERREIRA DE ALBUQUERQUE NETO", "1988-01-07"], "value": ["e53d0b6906ef9118b41a9b6a0ac420f4", "6ce50919-8966-4c7e-b8e4-83e8aa17e20a"]}, {"key": ["NILTON BALBINO", "1960-02-09"], "value": ["0c8dd49c92afceeec92df328c42b881b", "197c61ca-d910-419e-af2a-26bd7d62a70c"]}, {"key": ["NILSON APARECIDO LEIT\u00c3O", "1969-02-25"], "value": ["43cc9637bd7f314d17a6c8c1fb2b3884", "6d9bfd70-bab0-45db-9f29-9e3f55ca9330"]}, {"key": ["NILTO IGNACIO TATTO", "1963-07-31"], "value": ["2e07e35b882279afef34c75f28791234", "b3d82f7b-46cf-4487-8eef-72a77470ccb6"]}, {"key": ["NELSON PADOVANI", "1948-09-17"], "value": ["5244b3585598ecab86e0e942680aa83c", "69255beb-35bf-40ee-85e8-f94e3648dd10"]}, {"key": ["NELSON VICENTE PORTELA PELLEGRINO", "1960-12-27"], "value": ["08800a06fe7b8aa9729dd02ed4de4aab", "180b660a-b855-48f5-bda7-8cc27cd4f91f"]}, {"key": ["NELSON MEURER", "1942-07-23"], "value": ["7f6c54b41a747618e71b5b31d6d3fc81", "3992799b-7af3-43b1-8674-1a798e403050"]}, {"key": ["NELSON MARCHEZAN J\u00daNIOR", "1971-11-30"], "value": ["56f748cc8acf8cf2341ab3af19a4a753", "2b450075-246c-4239-bab2-df9c3fe1464a"]}, {"key": ["NELSON MARQUEZELLI", "1941-10-29"], "value": ["f6a39183d6ec6a2381117f8412fa7f67", "eb33af1b-564d-4500-a8c8-73d105c74ce9"]}, {"key": ["NILSON PINTO DE OLIVEIRA", "1952-03-25"], "value": ["9c52673053a66cf7505ddae463a38bab", "77e652de-4d5d-4492-a8a5-e15704d181ba"]}, {"key": ["NELSON NAHIM MATHEUS DE OLIVEIRA", "1957-08-29"], "value": ["aaef52d2c640ffb6912bf6f9cdf3480c", "5a679cce-e155-4e7d-9a83-955620282b3d"]}, {"key": ["MOSES HAENDEL MELO RODRIGUES", "1978-06-06"], "value": ["6c1ea9d49ab4b1e9d83b165b04e19633", "58cf242b-5bd4-432c-a56f-4ec504b413f6"]}, {"key": ["MOEMA ISABEL PASSOS GRAMACHO", "1958-07-04"], "value": ["e14d4c33a3437d7dc7f46acbe83181f0", "477df208-a414-4dcb-b9c5-776599acabe8"]}, {"key": ["MORONI BING TORGAN", "1956-06-10"], "value": ["7304fb172f798745a08fea6101b3b803", "4f948087-649c-45a5-8e4b-705147911ad1"]}, {"key": ["MIRO TEIXEIRA", "1945-05-27"], "value": ["d8fdeba183719042bd5cddcd4607f014", "b44e71a9-3fb9-4c6d-8b94-8792011cd2f7"]}, {"key": ["NORMA AYUB ALVES", "1959-09-07"], "value": ["ed3810b6254ad72ae8434b93d8408371", "879aa805-d44f-401f-941c-c4fefaf4c146"]}, {"key": ["MOISES DINIZ LIMA", "1963-08-11"], "value": ["f5c7de8b36b0eb1dea6e09760e7ae237", "d6b42944-185d-46df-b139-0cbb735b88ef"]}, {"key": ["MIGUEL MOUBADDA HADDAD", "1957-10-15"], "value": ["4425601e0a568feefec112a136912b51", "4588c83e-6ff1-4bdc-8587-94b53e5ae6c5"]}, {"key": ["MAX FREITAS MAURO FILHO", "1968-06-24"], "value": ["df4cde89822a6db150a7365ffb4f22e5", "80e2b188-61d2-440b-b85b-128ceb14edd4"]}, {"key": ["MIGUEL CORR\u00caA DA SILVA J\u00daNIOR", "1978-06-11"], "value": ["746bfc0ce9467dac36ab7bc4ef9411b1", "e780fe47-28c0-46a2-9fba-829596d984c1"]}, {"key": ["MISAEL ARTUR FERREIRA VARELLA", "1959-11-27"], "value": ["3cd3a1580bf702ba923912032425884e", "711cac88-49b1-4710-ad1a-f1369ae03907"]}, {"key": ["JOS\u00c9 MENDON\u00c7A BEZERRA FILHO", "1966-07-12"], "value": ["296285228e4e63b934d42cd34d944f6c", "53eb5470-5b4c-4b26-8bb5-5490b50cf5f1"]}, {"key": ["MAURO RIBEIRO LOPES", "1936-05-24"], "value": ["1c331b867a18e1ba7b5305e771052cb4", "b95876ea-0cab-49bf-ab03-cf101c1434be"]}, {"key": ["CARLOS MAURO CABRAL BENEVIDES", "1930-03-21"], "value": ["ac2fbf06a68ae08861c2b2c473423e14", "c6d4b219-0ca9-40e1-875f-54f8acd5bfad"]}, {"key": ["MAURO MARIANI", "1964-01-08"], "value": ["1bc33ea9e375b79aa993e22ed887705f", "3a84f507-d4a8-4c7d-ad35-8436bce678d9"]}, {"key": ["MERLONG SOLANO NOGUEIRA", "1958-09-17"], "value": ["590547434f4f53a83d3b2c1c5821b518", "b70c9aff-a556-4d48-8a36-ce38da014a51"]}, {"key": ["MARCOS DA ROCHA MENDES", "1959-02-27"], "value": ["1134d44a2a74f23c335bdc1dde35f800", "5002ead2-9292-4114-8bf5-411d670dc03f"]}, {"key": ["MARINALDO ROSENDO DE ALBUQUERQUE", "1965-11-01"], "value": ["510ed63c5e9bc576f8afb11e7a698e21", "9a3c91fd-a335-445e-b2d5-193001028bac"]}, {"key": ["MARIO SILVIO MENDES NEGROMONTE JUNIOR", "1980-08-31"], "value": ["aa8bddf5d0e2cae0e6700f5932354224", "e03f89bf-c7bf-4f38-a036-24b3819e3e88"]}, {"key": ["MAUR\u00cdCIO QUINTELLA MALTA LESSA", "1971-03-28"], "value": ["cda73e39f5a065ad9afb20900a857226", "386c62eb-b51f-4895-b016-1f22fd0f5176"]}, {"key": ["JOS\u00c9 OLIMPIO SILVEIRA MORAES", "1956-12-11"], "value": ["ac075a35de2f796a91fd1b249447a45c", "681337e2-9c6a-4b83-adb2-105bcda63757"]}, {"key": ["MARX BELTR\u00c3O LIMA SIQUEIRA", "1979-11-28"], "value": ["335012f7b1ad011c94d53e2e98ee117c", "6dd4164a-700d-4a64-9c01-39e20f25d26a"]}, {"key": ["MARIA HELENA VERONESE RODRIGUES", "1949-06-15"], "value": ["1a1e93bb7615021b7289497c85bb5800", "7db3d48a-edee-490a-8b9b-657f3f768711"]}, {"key": ["MARIA MARGARIDA MARTINS SALOM\u00c3O", "1950-06-10"], "value": ["5064f885a4b963b6f642b487c6b5211d", "96ab818b-73d7-4889-ab63-69e09310a2b7"]}, {"key": ["MARCOS BEZERRA RIBEIRO SOARES", "1978-05-16"], "value": ["1a2a8c12348380555e510d1e1b6e7de3", "670968f1-ef58-461e-a03a-a861deb65bdf"]}, {"key": ["MAURO PEREIRA", "1958-09-01"], "value": ["0798510429fc58dcf4986a01d813fdbb", "c9860ba8-abb8-45e6-8e79-8f72e9272edb"]}, {"key": ["MARIA DO ROS\u00c1RIO NUNES", "1966-11-22"], "value": ["64528dfffa37938544c595f5ba9ce394", "484ced43-9ce2-4225-9f7a-f5cd7693c6ae"]}, {"key": ["MARCUS ANT\u00d4NIO VICENTE", "1954-04-28"], "value": ["d73eb53527994b68120401ecdb74b55d", "7de8a2aa-79a3-4c42-ba3e-a0d03f51923b"]}, {"key": ["MARIANA FONSECA RIBEIRO CARVALHO DE MORAES", "1986-11-26"], "value": ["d5719ef2d0e1961f697c066c704de96d", "bd357053-dcdd-4777-b25d-fd93f2fe1f4f"]}, {"key": ["MARCOS ROG\u00c9RIO DA SILVA BRITO", "1978-07-07"], "value": ["d6dbb732217ddbbbb9d03e6e01e03a02", "aa9e8f4f-2cdd-448d-b20d-bd36d20c9476"]}, {"key": ["MARCOS SERGIO ROTTA", "1967-03-11"], "value": ["262f5378e96b39202e55c2e4ed74dfef", "31316b72-371b-4ea6-97e0-1d28ad8364fd"]}, {"key": ["MARCOS MONTES CORDEIRO", "1949-08-03"], "value": ["f999faac64591c38b8b3d68781b686b4", "018d009f-480f-41c3-bcda-7aeeabfe884f"]}, {"key": ["MARCO AUR\u00c9LIO SPALL MAIA", "1965-12-27"], "value": ["9cb847fc752a8d38de1771ccdfc1f93a", "ef1de1c7-b169-4316-a05f-7b736da28f2e"]}, {"key": ["DIONILSO MATEUS MARCON", "1964-09-21"], "value": ["eb86fee0ed47469617e3579a47b76730", "c661c007-75c4-47d3-880e-b5f79a21d12b"]}, {"key": ["MARCOS ANTONIO MEDRADO", "1946-06-30"], "value": ["3ffae2dc8e0d44b78dcd292dfe6bcea8", "23b7dd5c-fc40-4619-bebf-febe952a4800"]}, {"key": ["MARCO ANTONIO NEVES CABRAL", "1991-05-07"], "value": ["98c8a66c718b2557ccb5b6016ae2bb8b", "75fd6638-b0a9-4086-89ec-fe248676f3d4"]}, {"key": ["MARCONDES IRAN BENEVIDES GADELHA", "1943-06-23"], "value": ["b046e61e614a4d84e5d1ce2c917dfb1f", "e088151e-471b-432f-b47e-3463e79fa4dd"]}, {"key": ["MARCIO CAMPOS MONTEIRO", "1956-11-21"], "value": ["810c79be8397140899f4601970a523da", "ec9fb26b-06b0-4e7d-ae9a-970252359430"]}, {"key": ["M\u00c1RCIO CARLOS MARINHO", "1970-12-12"], "value": ["ef1c91a895fb0b013d800b4000fd8242", "170c34ab-a935-4319-a3f3-4bc746b74bd7"]}, {"key": ["MARCO ANTONIO TEBALDI", "1958-01-31"], "value": ["26935d8759f5c2e9bc613d6d2ee5578c", "58033ba5-9752-4747-a627-8f9f7e35cc30"]}, {"key": ["MARCIO LUIZ ALVINO DE SOUZA", "1969-06-14"], "value": ["110d04e6dcb06a0836b3a62bdb647522", "80d34a97-0000-440a-8368-271391fe215f"]}, {"key": ["MARCELO VIVIANI GON\u00c7ALVES", "1968-05-26"], "value": ["35e6d568220831e252347905fa973553", "91346423-d686-4908-bc89-712ee31e47b5"]}, {"key": ["MARCELO JANDRE DELAROLI", "1980-07-10"], "value": ["f2853fa0fdbb8c2ee9ac74d5bc82001f", "ee9fad9e-152d-4e89-9b3d-eab0165c30a6"]}, {"key": ["MARCUS VIN\u00cdCIUS CAETANO PESTANA DA SILVA", "1960-06-13"], "value": ["74bfdec52533a202ad40d221cb3241e1", "b05fca5c-1a39-4353-b1e1-d0bcdab1e9bc"]}, {"key": ["MARCOS JOSE REATEGUI SOUZA", "1960-10-06"], "value": ["1c045789376055d34a37e35425ea4da7", "6641ea98-f0f0-4791-abb6-6a64bbfc4a7c"]}, {"key": ["MARCIO DELLA VALLE BIOLCHI", "1979-05-23"], "value": ["20aa1a574af82fc05f4f1a63b7c5286b", "7aeee2ef-1887-416e-b04b-6f23cf7c46ff"]}, {"key": ["MARCELO COSTA E CASTRO", "1950-06-09"], "value": ["6b931693f956a323caef2c355cbb761b", "7809e20c-b28c-4013-bda7-13266213bc6b"]}, {"key": ["MARCELO BELINATI MARTINS", "1971-07-22"], "value": ["a2fcf8dc5b1824202d77ac178ece0c5e", "916ba8b8-6896-4501-b094-5304fd332271"]}, {"key": ["MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS", "1974-02-16"], "value": ["f6bf81384ac9974440e6a33306016d54", "59ea183e-c5c4-4512-8edc-d74ee31617f1"]}, {"key": ["MARCELO SQUASSONI", "1967-09-14"], "value": ["57c41ef21c00df4eafa73e73b5ecfe61", "898ab897-5a4f-4b98-b905-4b66b89a4008"]}, {"key": ["SERGIO OLIMPIO GOMES", "1962-03-20"], "value": ["7359222244b5c2679a8818913b6e2431", "fb5fca6c-77dd-430b-9518-81d9778ef7b1"]}, {"key": ["MARCELO THEODORO DE AGUIAR", "1973-09-16"], "value": ["799d94699c9d8a873e31aec41d5dec0f", "d2fad348-cc18-4efe-b3ca-c87025d2c61d"]}, {"key": ["MAGDA MOFATTO HON", "1948-10-26"], "value": ["88d37f2042927958ccf5876896692a01", "a3de8d28-fc10-417f-94a3-e288532acd5e"]}, {"key": ["JOS\u00c9 DE ANDRADE MAIA FILHO", "1974-07-31"], "value": ["4c3a0f00a7fbf84332ea44a2da52dd8e", "24485465-1f9c-4170-97ea-64525c56c789"]}, {"key": ["LUIZ HENRIQUE MANDETTA", "1964-11-30"], "value": ["ba22a03c5c5d9cac52fac5ccc65cf602", "d2eaf71f-8245-4a1b-98c7-393c32ad0241"]}, {"key": ["JOSE MARIA MACEDO JUNIOR", "1960-05-28"], "value": ["2babd3af181a4ea8c24d50098ce11aa0", "cbe0e854-0cc5-41da-b1c2-5f0366d9dfa6"]}, {"key": ["LUZIA MARIA FERREIRA", "1951-08-09"], "value": ["5c41857d2163f5f424899fce07aabdc9", "71a05209-b982-44e1-bbbb-df5f3f9e7750"]}, {"key": ["LUIZIANNE DE OLIVEIRA LINS", "1968-11-18"], "value": ["2e516b9534ebdf8dfd4dd946d9d89c9d", "27d65c1f-60b7-4d09-9737-d4fde7e9e3ca"]}, {"key": ["MARA CRISTINA GABRILLI", "1967-09-28"], "value": ["0ae2cd939ac4624efb8e52ed61134295", "1ba7f91e-f460-4330-ba46-61b84a6a67b3"]}, {"key": ["LUIZA ERUNDINA DE SOUSA", "1934-11-30"], "value": ["15b0c0db25954935f07116f5d3e83102", "e90ec80a-90ed-4d89-9e66-3341de786f48"]}, {"key": ["MANOEL ALVES DA SILVA JUNIOR", "1964-02-21"], "value": ["04aa9dc70ca1be7a55abec486d9c4f78", "1fb9b030-43da-4e71-8cd7-c88766990032"]}, {"key": ["LUIZ CLAUDIO PEREIRA ALVES", "1960-08-21"], "value": ["761a2f45c1264df4984d27b3746766a0", "0cebc662-55fd-47c5-b19a-52fb6d5cbf7a"]}, {"key": ["LUIZ CARLOS RAMOS", "1951-06-08"], "value": ["880451d9062b3861975e276c0e51e200", "55c86897-7642-411a-b987-d40a52482969"]}, {"key": ["LUIZ S\u00c9RGIO N\u00d3BREGA DE OLIVEIRA", "1958-04-09"], "value": ["3c64832030ebc2362a4085de84ee8d22", "80ca49e7-97e1-43df-b656-802cd3946dac"]}, {"key": ["LUIZ CARLOS GHIORZZI BUSATO", "1948-11-06"], "value": ["00c3bdd0737b450da9f35bc532e47623", "f6c87df2-105f-4886-b5b4-7aebb4e99bd9"]}, {"key": ["LUIZ CARLOS JORGE HAULY", "1950-10-08"], "value": ["2892a01c9e7f86df392c287436ca36cc", "828c1f19-1b0e-4a4c-a6ae-e7fae6f3fcdb"]}, {"key": ["LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA RESENDE", "1971-07-23"], "value": ["0da6ce9a50001dfdc6ac318c1d62cbb1", "56ced610-3a3d-4882-92e7-97463706fd49"]}, {"key": ["LUCIO ANTONIO MOSQUINI", "1969-07-23"], "value": ["ec1dd006836554159961a63a8c81e3a5", "5ca40552-303b-4d52-bbdd-69fa3c289553"]}, {"key": ["LUCIANO DUCCI", "1955-03-23"], "value": ["baa38f0a7dd2d566734ca4c738dbde33", "60a9ecde-f162-435a-b97f-3c31a954efd1"]}, {"key": ["L\u00daCIO QUADROS VIEIRA LIMA", "1962-11-19"], "value": ["0cc358710869a4826e384deed8a1298f", "415cace3-12a5-434f-b729-eb0ecc07dd36"]}, {"key": ["LUIZ HILOSHI NISHIMORI", "1949-04-09"], "value": ["2cde5c79f3c4ccef8630df8026faac11", "31903233-0d33-4fd9-9c32-33a06710ef29"]}, {"key": ["L\u00daCIO DUTRA VALE", "1972-12-27"], "value": ["eea74c5760f313e17b071430ef02051e", "64eef1d1-ba59-4a58-9730-b197dc6186a9"]}, {"key": ["LUIZ ALBUQUERQUE COUTO", "1945-02-13"], "value": ["b20401fcf0665b7aa80bf7adbd9579a0", "505b8703-cf3c-4e54-816d-16d8334d9328"]}, {"key": ["Luciano Caldas Bivar", "1944-11-29"], "value": ["4e611c127201f37507eb2e5e1461d3b4", "f0de0283-fd9f-4a39-a966-48864531cad4"]}, {"key": ["LUIS CARLOS HEINZE", "1950-09-14"], "value": ["77dadc15f14d848bcab3b17b6f6cbef3", "ff983966-a102-42bb-ac2d-b3c171741236"]}, {"key": ["LOURIVAL GOMES DE ALMEIDA", "1955-07-22"], "value": ["a685155d95c632fd6f3eb3886b3ed8a9", "48687c9a-de27-4884-8fae-8f6f75077ca6"]}, {"key": ["LUCIANA BARBOSA DE OLIVEIRA SANTOS", "1965-12-29"], "value": ["311c7f1fc8e8a4b8b810de3462fa1b8b", "af51933b-e7b8-4368-a7f3-db1f14a0e320"]}, {"key": ["ANTONIO ADOLPHO LOBBE NETO", "1957-06-18"], "value": ["ff07c0bae83c39ebfe249147acf484b8", "c9f5587f-cf1c-46c8-a038-9ec11c182c64"]}, {"key": ["LEOPOLDO COSTA MEYER", "1949-11-29"], "value": ["11026fc69749c83006e546e00a9be42f", "dc898628-fc22-4b90-87a2-62cc60111c4b"]}, {"key": ["LEONARDO LEMOS BARROS QUINT\u00c3O", "1975-04-01"], "value": ["060e404b5575573289795ffd4b6758ff", "cc262de7-6f77-4c1b-bad1-7385d4bdf0e5"]}, {"key": ["LEONARDO CUNHA DE BRITO", "1979-04-13"], "value": ["6d0d1ccd8ceab530cd2909822a0c0f68", "f059e4fb-25c9-4f17-861a-aca8a4087a53"]}, {"key": ["LINDOMAR BARBOSA ALVES", "1969-10-18"], "value": ["ae5ddd51306363fef703226135bef02b", "27cb99ed-e41a-4c16-a0f6-5eb3687d7fc3"]}, {"key": ["LINCOLN DINIZ PORTELA", "1953-11-03"], "value": ["073e5bc96cc31b2abd9d0cd54737475a", "08d6696b-cdb8-45f5-9c09-c79235530fdb"]}, {"key": ["JOS\u00c9 LEONARDO COSTA MONTEIRO", "1951-10-09"], "value": ["8f6a3fcf2127e4f546e10d2d26d77c79", "49baf206-96cc-4963-b436-875033dfd8b7"]}, {"key": ["LEANDRE DAL PONTE", "1975-12-20"], "value": ["0bb7142d09ba0bac056e48f188b9709a", "d6dd3a03-239b-4c37-9b60-32ebd35ecda1"]}, {"key": ["JOS\u00c9 LE\u00d4NIDAS DE MENEZES CRISTINO", "1957-06-03"], "value": ["1171838345ed269733f05d07a6f49149", "09d4048c-df71-445b-a315-c28eb1dd3386"]}, {"key": ["LAUDIVIO ALVARENGA CARVALHO", "1962-07-16"], "value": ["e08abbb462f90bacbdeebc171e7c6edd", "6edf9367-077e-4e77-bea9-5f7c6df24830"]}, {"key": ["L\u00c1ZARO BOTELHO MARTINS", "1947-02-11"], "value": ["6075e2656ace7921d96c066dc9949a14", "6d8974de-b74f-42a4-a260-a2065b90ba51"]}, {"key": ["IOLANDA KEIKO MIASHIRO OTA", "1956-09-28"], "value": ["11f9b717dc005fcb712a52ee0417fa40", "8b7604e4-4d89-449b-aec9-04ec74e103c7"]}, {"key": ["WELINGTON COIMBRA", "1954-06-21"], "value": ["8e63406af4a1ddc5c7fd4ff5d4e7e087", "cbf579e9-bdca-44e6-9633-9de0c4b10cc7"]}, {"key": ["JUTAHY MAGALH\u00c3ES J\u00daNIOR", "1955-10-14"], "value": ["41ef4193015a9f85c59f503cbed8d307", "7271d17b-fef1-4b39-ab49-db98d2a09cb7"]}, {"key": ["LAERTE RODRIGUES DE BESSA", "1954-05-01"], "value": ["93efa5159f0e5794c33cb048766ffd33", "ddf8f745-9d73-4bbb-a540-ba9c72c43c78"]}, {"key": ["JOSE JUSCELINO DOS SANTOS REZENDE FILHO", "1984-11-06"], "value": ["d365b0d59e74749f7d0ce2082bd2303c", "b12e9675-4a16-4dae-a320-2d0896288b1f"]}, {"key": ["JUNJI ABE", "1940-12-15"], "value": ["571c20f42f542f6a185f78c6a333b76f", "05c5f810-df1c-4bae-8476-7a89252e06c1"]}, {"key": ["LEONARDO CARNEIRO MONTEIRO PICCIANI", "1979-11-06"], "value": ["6c8381f3a56dbbf4a47931ccc17580ca", "d09ebab4-9a44-4c56-bca1-04eb6143d582"]}, {"key": ["LAERCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "1959-04-15"], "value": ["1e20dc2c0a392615dfd151b740138cd5", "83c8d79e-ae68-42ce-a1ec-af2186a93bbb"]}, {"key": ["JULIO LUIZ BAPTISTA LOPES", "1959-04-06"], "value": ["0813ea21188896b0fe638aae33028fdd", "94ed6a79-7705-481a-857a-c230893dfdb0"]}, {"key": ["JULIA MARIA GODINHO DA CRUZ MARINHO", "1960-04-11"], "value": ["3c88805a8a2ff3c8786d33a23b6471cc", "768e030a-17e8-4d5d-b801-114524e133fc"]}, {"key": ["J\u00daLIO C\u00c9SAR DE CARVALHO LIMA", "1948-08-25"], "value": ["034f31617165f6372b5a661b47ace134", "aa587dd2-8931-4000-8827-8d0a96390ad3"]}, {"key": ["JOSU\u00c9 BENGTSON", "1944-05-27"], "value": ["e4330a2f737ec6e18104ab4dc98c6eb8", "3ac0e321-edb1-4cb1-a10e-3b3cb4907223"]}, {"key": ["KAIO CESAR DE MOURA MANICOBA NOVAES FERRAZ", "1983-11-14"], "value": ["5d0717f5e3d9a5d9ebfbe98d9f944d16", "dbd6c6f0-244a-4498-9467-aae7842d7b15"]}, {"key": ["JOVAIR DE OLIVEIRA ARANTES", "1951-06-04"], "value": ["bd8333f6c13dbe58b8770a87f4f595c5", "7d1e5d4b-1828-484e-ab29-5f08712c2773"]}, {"key": ["JOSE LUIZ ST\u00c9DILE", "1957-08-11"], "value": ["ab8a8fc9b6bade57b3de922c6ca7b76c", "17abaab1-3d31-4a42-a426-d496764cf962"]}, {"key": ["J\u00daLIO C\u00c9SAR DELGADO", "1966-11-18"], "value": ["e197001045d48a1fcf3a107205c8d6ee", "11fc57dc-d700-4928-993a-d907720e180d"]}, {"key": ["ANTONIO DA CRUZ FILGUEIRA JUNIOR", "1970-03-02"], "value": ["7e9a64a82f8aa932220826ea4d56c0a8", "0177472e-06b0-448d-84ba-494ac45efca3"]}, {"key": ["Jos\u00e9 Reinaldo Carneiro Tavares", "1939-03-19"], "value": ["a19c98515867e337902a89098c1bb012", "d8868f4e-64d2-4815-92b2-b4e1bf8477a3"]}, {"key": ["JULI\u00c3O AMIN CASTRO", "1946-10-01"], "value": ["ec84cc492f90a34dca721f7b0c8176ce", "c2957e30-5fc5-4395-978a-dfc0787bff40"]}, {"key": ["JOSIAS GOMES DA SILVA", "1956-10-14"], "value": ["2f5de77043318cb93f32389e3b8d647e", "5604b4ab-c2cc-4eae-8880-bbc9c07e0dd1"]}, {"key": ["JOSINIANE BRAGA NUNES", "1962-05-10"], "value": ["83898add40286cf02279eae4ab470bc2", "cbd3e10f-befd-4980-99ba-52e41b540121"]}, {"key": ["JOS\u00c9 BENITO PRIANTE J\u00daNIOR", "1963-12-02"], "value": ["c51870081b36daaa092acf7f4b25d4b4", "ef275957-ca06-424f-855d-331148e7826b"]}, {"key": ["JOS\u00c9 NUNES SOARES", "1950-12-18"], "value": ["93f13260ec8f61ebbad05c1e5e5a4dbe", "3df2b21d-ca9c-475f-92d0-cfe8d0b3bf58"]}, {"key": ["JOS\u00c9 NOBRE GUIMAR\u00c3ES", "1959-02-13"], "value": ["a8c19a4ea2b5a75fb4987e9b33a02d92", "2e68f685-a86b-4632-9134-1fb18ece25f5"]}, {"key": ["JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", "1962-04-21"], "value": ["48e8d2be8346c694e1e45aab39816214", "ad47848b-d138-423c-a7c5-e0d9a6f8192a"]}, {"key": ["JOS\u00c9 CARLOS LE\u00c3O DE ARA\u00daJO", "1944-12-21"], "value": ["ce7fcbd5f9ea3c755b39e597fed3f643", "87c348e4-2795-4bab-9f85-cf18a5d02c8d"]}, {"key": ["JORGINHO DOS SANTOS MELLO", "1956-07-15"], "value": ["c13e21677df3a179cf3e76b3348d5865", "0b20910f-e5c8-40d8-8315-694a9cbd87c7"]}, {"key": ["JORGE TADEU MUDALEN", "1955-01-03"], "value": ["ba72072cde69568561b124f07836c834", "61500541-4d02-469b-ad75-5a2c044c3342"]}, {"key": ["JOS\u00c9 ALVES ROCHA", "1948-08-18"], "value": ["5b7663f198b9861036cff99e06eda725", "deef33ed-7326-46d4-ad50-37232d289367"]}, {"key": ["Jos\u00e9 Alberto Foga\u00e7a de Medeiros", "1947-01-13"], "value": ["bacb7f6ab067416d867919d023290b4f", "b33d646b-2694-4969-ac9d-04e88cc7a4da"]}, {"key": ["JORGE CATARINO LEONARDELI BOEIRA", "1955-11-05"], "value": ["0e86aee1dcde259e51a01aed947c92a6", "ff3be8dc-c759-4227-b264-6072197fd76b"]}, {"key": ["JORGE JOSE SANTOS PEREIRA SOLLA", "1961-04-11"], "value": ["53cb63df3fce48951096b385c52d0790", "430d6fe1-8134-490d-85f4-62aa9cb2e526"]}, {"key": ["JORGE WICKS C\u00d4RTE REAL", "1951-05-09"], "value": ["21cfe36551f480fe9a985d9e46593127", "69a4f830-fd74-4778-a318-78c033fb9593"]}, {"key": ["JOS\u00c9 MENTOR GUILHERME DE MELLO NETTO", "1948-09-30"], "value": ["61290196575717e07095696d958f52d4", "a15e98d9-5dad-4324-a704-872a3ec3be90"]}, {"key": ["JO\u00c3O RODRIGUES", "1967-03-23"], "value": ["a4fabe6cea8833fa796281ea92fcfa44", "ef88b2a3-a483-4e9e-8f0a-042a3492f1da"]}, {"key": ["JOAO PAULO TAVARES PAPA", "1958-07-28"], "value": ["dbe3e9b5c862394c98aff5b8dfbbe705", "b83d841d-8b61-4430-84fa-fb62464c1913"]}, {"key": ["JONY MARCOS DE SOUZA ARAUJO", "1977-09-30"], "value": ["a8ec4004ffb11823e3484569ce25b2f2", "d0c2f528-5304-4298-a13b-1a0df6216067"]}, {"key": ["JOAQUIM PASSARINHO PINTO DE SOUZA PORTO", "1961-12-02"], "value": ["06c829def4c2e33cd70cf3fbca598c9a", "b5479454-154d-49c5-a411-2b8c27149591"]}, {"key": ["JOAO PAULO KARAM KLEINUBING", "1972-12-19"], "value": ["c92ce0769ee05751505613ad5a6a9517", "aba76689-3af6-406b-9266-138eeb70f591"]}, {"key": ["JO\u00c3O MARCELO SANTOS SOUZA", "1973-11-11"], "value": ["de549e980bd660b3b287d5893a2e41a8", "b9b0b1f6-f126-4745-8f2a-1459e9de0b60"]}, {"key": ["JOAO SOMARIVA DANIEL", "1967-08-22"], "value": ["bfc3a21b04486f1f0d7689a8515bc3d2", "5ac68b0d-d463-4151-8c9c-d474a5dbb4f5"]}, {"key": ["JO\u00c3O CARLOS PAOLILO BACELAR FILHO", "1972-10-08"], "value": ["0917e4b2f68484bc096cf9c3c982fa1a", "fa83e7ab-73d1-4129-a4cc-6937398f67d4"]}, {"key": ["JO\u00c3O CAMPOS DE ARA\u00daJO", "1962-12-28"], "value": ["c33c51a0a46ba1d930c562ce330021f7", "a8320577-9c02-4499-82cf-9674c0fead7a"]}, {"key": ["JONES ALEXANDRE MARTINS", "1971-11-20"], "value": ["5216a0e2af23929c109a75a2b55c1d75", "8b7d1c93-c6c5-4e6d-b2de-93a4c5d09a8e"]}, {"key": ["JO\u00c3O JOS\u00c9 DE ARRUDA J\u00daNIOR", "1976-05-22"], "value": ["940042b910192a5427453493232e8b11", "586f3917-5dda-4f38-a305-07e2d40df0ec"]}, {"key": ["JO\u00c3O CASTELO RIBEIRO GON\u00c7ALVES", "1937-10-19"], "value": ["16c8f571010c4b5acdec1b304727a770", "8dcb593a-7083-47bb-8ea7-4114ed8603ae"]}, {"key": ["MARIA DO SOCORRO J\u00d4 MORAES", "1946-08-09"], "value": ["eedde288fef3250fd161023f0450d546", "87309da7-a1b7-49ea-af47-9a034d3a998b"]}, {"key": ["JOAO HENRIQUE HOLANDA CALDAS", "1987-07-22"], "value": ["2d7daefb91fe8598d1cb3352157d40f5", "b29a1633-7fcf-458b-b3b1-04e04ae2f2af"]}, {"key": ["JOAO GUALBERTO VASCONCELOS", "1958-07-06"], "value": ["f4ee46cae841fddf4829ede7d13e9f1c", "e22525c9-6ff7-4e0d-8dc0-9a05a8ad4d37"]}, {"key": ["JESSICA ROJAS SALES", "1980-11-28"], "value": ["690887900e9febb3329a9305d0f4511d", "fffd7fbd-bcad-484a-b237-b7d6c22847fc"]}, {"key": ["JOHNATHAN PEREIRA DE JESUS", "1983-09-03"], "value": ["fd74bb11ed8f111c3dd0afc198dc368e", "c42ba4c3-eb25-4618-8c6e-c39f2fca8d4b"]}, {"key": ["JEFFERSON ALVES DE CAMPOS", "1964-10-26"], "value": ["2cb2da5dbf1c5b992850d334ccad0a44", "216e1c45-0baf-4caf-9961-2e075aedd7a7"]}, {"key": ["Jarbas de Andrade Vasconcelos", "1942-08-23"], "value": ["27cb858867fc9c7dda1840755c51bf94", "86e78af8-6454-4683-a807-9cd436dd6f9d"]}, {"key": ["JAIR MESSIAS BOLSONARO", "1955-03-21"], "value": ["a97cbda4c2e19495b395b1d7b8dd23ed", "22390617-8e76-40de-b1e9-e8ae25038ff6"]}, {"key": ["JAIME MARTINS FILHO", "1953-06-17"], "value": ["53402eba3b100e7931c95e73fad4a1c7", "e8b3467d-ab12-4846-8338-e25fd8bc2da6"]}, {"key": ["JEAN WYLLYS DE MATOS SANTOS", "1974-03-10"], "value": ["a4510d8c98e826dbff8ddadeee92c86e", "434624d9-87a5-428c-880a-be1058b936cf"]}, {"key": ["JER\u00d4NIMO PIZZOLOTTO GOERGEN", "1976-01-20"], "value": ["b06a6a4ac784ae91f25fa8c7baf06c13", "0d3e39a0-3462-4f3b-979e-469bc2e49b95"]}, {"key": ["IVAN VALENTE", "1946-07-05"], "value": ["16e4d42603c81f503f2297065e5567b4", "ba67cbc5-ed65-4d37-9024-bd6a45183a5b"]}, {"key": ["IZAQUE JOSE DA SILVA", "1961-07-26"], "value": ["66475606ed3e67226a592fa297b3d496", "fc293d61-e1c1-4bde-8c12-15693de65c43"]}, {"key": ["ANTONIO LAZARO SILVA", "1966-11-04"], "value": ["e2a1159ae4d466b8f25d41f1e76c337c", "79864b9a-c1cc-4244-8c61-a2fc28504ce2"]}, {"key": ["IZALCI LUCAS FERREIRA", "1956-04-07"], "value": ["0520c9db58beae40163e62d169baaf09", "0259d6a1-5608-4c59-a585-0a3cfeb5e315"]}, {"key": ["ANTONIO PEDRO INDIO DA COSTA", "1970-10-20"], "value": ["50e64bca91f6d6cc5e785ec0fc75e78b", "8634cd1d-5eb2-4ce1-b32e-d869ced1ef65"]}, {"key": ["IRAJ\u00c1 SILVESTRE FILHO", "1983-02-03"], "value": ["f8367a58a21274b73ba55a33cbfea2d6", "4c90f154-beb4-46fd-b262-2165850899e1"]}, {"key": ["ILDON MARQUES DE SOUZA", "1945-10-20"], "value": ["8482c75709b0bcb907787d3f084065d6", "1a856047-8ea5-4cf1-8233-ca0313b198c8"]}, {"key": ["IRACEMA MARIA PORTELLA NUNES NOGUEIRA LIMA", "1966-04-23"], "value": ["58fa6c67945cdd48d47625e960698c58", "506bd908-b60f-4864-9d64-58110734fd45"]}, {"key": ["HEULER ABREU CRUVINEL", "1978-02-06"], "value": ["6ace5ec16595e56210cb85b5ef0e5bc3", "d8cb3a2a-6e4e-49bd-9102-bf7119051ec3"]}, {"key": ["HUGO MOTTA WANDERLEY DA N\u00d3BREGA", "1989-09-11"], "value": ["36b2f7c46582100c98db274f30ce66d2", "5322b1a0-439a-42c2-a5ea-6c6f70395081"]}, {"key": ["HER\u00c1CLITO DE SOUSA FORTES", "1950-08-01"], "value": ["12dc2bacf63152929ecdad209a1715f5", "eda1c76c-08cf-4f4e-a0f9-fb53354784d4"]}, {"key": ["HUGO LEAL MELO DA SILVA", "1962-08-06"], "value": ["008cf653b53e3d22ea197459325382d2", "3bd8d03c-be1a-47e1-988b-47828c522022"]}, {"key": ["HERCULANO CASTILHO PASSOS JUNIOR", "1956-08-04"], "value": ["dd3d2da8e406804cd363fd2b8bf1d0e0", "f4a5921c-9f7b-4176-a94a-96996b979c9a"]}, {"key": ["HERMES PARCIANELLO", "1958-04-25"], "value": ["8655814ad93c811de70a6278340fe563", "2eeaf9c2-537e-4b3b-a18e-e83180c26ce8"]}, {"key": ["HILDO AUGUSTO DA ROCHA NETO", "1960-04-22"], "value": ["780952df725a1253b78174a0b05f5513", "893e009e-a971-403f-86a7-ac5dcf197f9d"]}, {"key": ["HISSA NAGIB ABRAHAO FILHO", "1980-08-02"], "value": ["d226d6f24870ca6ea150d419a06ce8db", "70825e89-8f53-4af7-a7a9-caf435526fdc"]}, {"key": ["HEITOR JOSE SCHUCH", "1962-03-25"], "value": ["5c3338b2ef7f33b30d4a13886acb9773", "74f99559-defd-4519-8678-65114e534908"]}, {"key": ["HELDER IGNACIO SALOMAO", "1964-03-08"], "value": ["646e16bdbf70f31f71fdf5431e9ee305", "e48da2c7-36c4-430b-912b-71fa3c909cfe"]}, {"key": ["GUILHERME MUSSI FERREIRA", "1982-10-14"], "value": ["a1a4e0cac6bbea6ed1032e68320e5007", "f185b176-4efb-4fa5-966f-22c116a435df"]}, {"key": ["HELIO LEITE DA SILVA", "1957-12-09"], "value": ["df9368b57a34f6519653aff6e355f098", "4a14500f-eff5-45db-a05b-c4ce768b5be7"]}, {"key": ["ANTONIO GOULART DOS REIS", "1953-12-23"], "value": ["ee250c18adbab5eeea5f8e7370500401", "2e12915f-6c39-49bb-8d7e-e3d2ca618e2d"]}, {"key": ["HENRIQUE FONTANA J\u00daNIOR", "1960-01-18"], "value": ["49fddfccb24d1ed9b3a7e36d70ad545c", "a9c4ae04-0d34-4cac-955f-71662ccf509a"]}, {"key": ["LUIZ GONZAGA PATRIOTA", "1946-04-26"], "value": ["fc92b34cc2f1b74953af3b184dcff2e4", "b5a06a77-ee25-4f9b-a99a-1be347b47553"]}, {"key": ["GIVALDO VIEIRA DA SILVA", "1969-10-28"], "value": ["26760773a1c14c895666cb267ab4d7f9", "f9325c76-87ec-4f27-9a53-fe4f13a31267"]}, {"key": ["GUILHERME CRUZ DE SOUZA COELHO", "1962-04-28"], "value": ["19b7e704e26598f08c9184b31aeff8f3", "24689a93-609f-48d6-822b-59b47c171844"]}, {"key": ["GIUSEPPE VECCI", "1957-01-14"], "value": ["f7605c1716702d56c425194b9b49296a", "b09be9bc-b9d5-4657-855d-4b0352f1b507"]}, {"key": ["GIVALDO DE S\u00c1 GOUVEIA", "1957-10-14"], "value": ["cd899f2321f07182d7ada4fbfe26460d", "fc8be6cd-4392-4c71-ae68-157f0b77216f"]}, {"key": ["GIOVANI BATISTA FELTES", "1957-04-10"], "value": ["0c69965eaab980535b424bc52e40135c", "4e884a18-1409-4e50-b0f5-a90e9e441053"]}, {"key": ["FERNANDO L\u00daCIO GIACOBO", "1970-12-17"], "value": ["7b666f6f22b66fdbe709c4cdcc8a3816", "c8007469-7783-447b-8c91-afd1f2a80798"]}, {"key": ["GILBERTO NASCIMENTO SILVA", "1956-07-09"], "value": ["5698034c757a41fed114b31a1f516df2", "4660cf2c-9286-4687-83bf-cff70b3a6c4c"]}, {"key": ["MARIA GORETE PEREIRA", "1952-04-10"], "value": ["086c05a4246f07d21cea8354bc9b8284", "9027259f-e3b5-4f0b-9a08-79bfda5828e5"]}, {"key": ["GEOVANIA DE SA RODRIGUES", "1972-03-30"], "value": ["244270d9328b8d970d4abe1f040bd12a", "9c277169-9b8b-4b2a-b9b6-7843b9f9da5e"]}, {"key": ["GABRIEL GUIMAR\u00c3ES DE ANDRADE", "1983-06-06"], "value": ["0ef078f0b92d1c9e7d08ca8e35ce892f", "de2725ff-e1e7-4c64-8066-86e11e9fe9f7"]}, {"key": ["GERALDO RESENDE PEREIRA", "1955-04-20"], "value": ["080c28b7ea211c22ab127f97849ac3d4", "0d211f58-61f3-4ba6-855f-71477b0c450a"]}, {"key": ["GIOVANI CHERINI", "1960-06-23"], "value": ["4df58729c582e3ed71c5ec12d1e355a9", "9ac1a3b0-78d2-439a-950c-b8ae3cef8a9e"]}, {"key": ["GEORGE HILTON DOS SANTOS CEC\u00cdLIO", "1971-06-11"], "value": ["1b8d14d3eee5e3ebbb7dd0b3a46df733", "693cc36c-5c9b-42c2-bfae-e76858232c57"]}, {"key": ["GENECIAS MATEUS NORONHA", "1963-03-13"], "value": ["afac7447b99191d53a51822a4290398a", "6b0d5938-41f1-4c69-ad1e-f0642b5c728b"]}, {"key": ["FLAVIO AUGUSTO DA SILVA", "1971-11-13"], "value": ["a7ab84489812f405a044cbc12692f363", "91894fa3-82f1-432b-a3a9-4de4da2385fb"]}, {"key": ["FERNANDO DANTAS TORRES", "1968-12-28"], "value": ["f7e0504294e53e01c6268e03c5b6d951", "1a91f188-e981-448e-b733-a5f75025f061"]}, {"key": ["FLAVIANO FL\u00c1VIO BAPTISTA DE MELO", "1949-11-17"], "value": ["3f04a87ddb6df6fb86a2b9fa00a7f842", "18c7a3d5-b539-41d9-9187-77f159e23293"]}, {"key": ["FRANCISCO FLORIANO DE SOUSA SILVA", "1959-09-21"], "value": ["6deaada6117c2c5f1130e626f85eeab7", "2c875c02-f6be-4159-af40-d348c47550e3"]}, {"key": ["FERNANDO MONTEIRO DE ALBUQUERQUE", "1976-09-17"], "value": ["600b0780579b00fbd012aa3d8e48d512", "e8b3ad0f-a9f5-4d11-990f-4a8b6ff397d9"]}, {"key": ["FERNANDO ANT\u00d4NIO CECILIANO JORD\u00c3O", "1952-06-23"], "value": ["d418c7ab959f7a6cf7e1fecdff43c7d3", "9838c4d2-623c-45a9-970c-71a881c07e16"]}, {"key": ["FRANKLIN ROBERTO DE LIMA SOUZA", "1973-04-04"], "value": ["d15dcb63f710c0fb391a840dc4a0c1a5", "90ee0f31-5e30-416a-b524-2105e92fe1d2"]}, {"key": ["FERNANDO BEZERRA DE SOUZA COELHO FILHO", "1984-02-28"], "value": ["fdddce4d8cb606df0d1e6f5c5f72bd91", "4741ed10-4393-4967-8922-77c90bdcec88"]}, {"key": ["F\u00c1BIO RICARDO TRAD", "1969-08-18"], "value": ["b8e77b6f2f0b24c33bbde4a2d14183c8", "6c23d519-8090-411e-8aa2-605b21cf54f5"]}, {"key": ["FELIPE CATAL\u00c3O MAIA", "1973-12-07"], "value": ["949b23d23985a4ef93de4f43d0eff8fa", "3f8c9516-7cae-42b7-9b1e-3b2f495b3f37"]}, {"key": ["FERNANDO STEPHAN MARRONI", "1956-07-31"], "value": ["0d00033c4eb9342b4482bef8d1714081", "88c627b9-416b-4274-b918-0df57e525694"]}, {"key": ["FL\u00c1VIA CARREIRO ALBUQUERQUE MORAIS", "1969-04-26"], "value": ["d70a34bd021e5a634e93d659d03414b9", "48ced01a-b618-4314-8231-acf12757148c"]}, {"key": ["FELIPE LEONE BORNIER DE OLIVEIRA", "1978-12-26"], "value": ["3e16bcff990faf918120f2b61bcf105a", "dc1d858b-f31c-4fd2-bdc7-4edb537eee14"]}, {"key": ["FELIPE AUGUSTO LYRA CARRERAS", "1975-04-16"], "value": ["c728dca39a1b3a8a106bdc9d049c5e51", "4b1e3baa-2862-4408-93be-fb932e55c0fe"]}, {"key": ["FABIO FERNANDES DE SOUSA", "1982-09-11"], "value": ["e13b716d704905f1561a66c5c17dd0bb", "60ca1f38-b961-4c81-b00f-d76d5aed1a7e"]}, {"key": ["FELIX DE ALMEIDA MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "1963-11-29"], "value": ["2d63e952da99ebabbaf7b07d2cab82e2", "edf32f6c-c39c-4331-8ba6-51d49a59b801"]}, {"key": ["F\u00c1BIO AUGUSTO RAMALHO DOS SANTOS", "1961-12-22"], "value": ["8f115737fdad35f915df686093a780db", "2d752cc2-d443-4768-b752-33678868fa17"]}, {"key": ["FABIO DE ALMEIDA REIS", "1977-04-15"], "value": ["5be032efc24d77c932baee98fb21887d", "f23c1d52-1aa8-4099-98f9-bb9d6465561f"]}, {"key": ["EZEQUIEL CORTAZ TEIXEIRA", "1955-02-25"], "value": ["238f3c270e605fd830968816ef771dcf", "f84ecb6c-e92c-4882-9843-003051be682e"]}, {"key": ["FABIO PAULINO GARCIA", "1977-06-29"], "value": ["32e48237b73d84a66d462e018ece3877", "94d0868b-83d0-4d6b-83ad-6f0b829b5f5e"]}, {"key": ["FABIANO TAQUES HORTA", "1974-08-25"], "value": ["d62bdb98c228657d3a95d169abe19d10", "706fd0ee-b568-448e-84bd-bc42c668a39e"]}, {"key": ["EXPEDITO GONCALVES FERREIRA NETTO", "1988-10-05"], "value": ["764ff7d7fcdcc28451919bc6e428af37", "cd17c3fd-0140-461d-b5ee-efd2affd5b5f"]}, {"key": ["FABIO CRUZ MITIDIERI", "1977-02-24"], "value": ["c7a46ad01549823f81660e1ec33a46d3", "70a94318-a254-4d66-9585-f539f30f75fb"]}, {"key": ["EZEQUIEL ANGELO FONSECA", "1963-10-28"], "value": ["a3ff12708d2dc83d0a087f3f11630f39", "76563ffb-1923-4029-92e2-36fefbfd0663"]}, {"key": ["F\u00c1BIO SALUSTINO MESQUITA DE FARIA", "1977-09-01"], "value": ["9940fbb9e429fe991f2ac0bf84d3a37c", "b050ba0b-d604-4203-b521-2d01191979df"]}, {"key": ["EVANDRO ROGERIO ROMAN", "1973-03-03"], "value": ["d22e02389a9501d65fde0fccaff43960", "d8891d3f-e9d9-4172-8b22-972834935e79"]}, {"key": ["ELIZIANE PEREIRA GAMA MELO", "1977-02-27"], "value": ["00f3c86aa9b9af30c3f19513cb95421a", "235f6d78-3cac-4f32-a074-8bbe87207b93"]}, {"key": ["EROS FERREIRA BIONDINI", "1971-05-20"], "value": ["7ff6598734c8cb7cc6acb03053a6f393", "52953156-f626-447a-bee1-4f78daa430e0"]}, {"key": ["EVANDRO HERRERA BERTONE GUSSI", "1980-09-11"], "value": ["7e7323fb5accd67cbad79fbc4cd9f321", "2f76bf90-84ad-4159-a2ce-2067408c9f61"]}, {"key": ["\u00c9RIKA JUC\u00c1 KOKAY", "1957-08-15"], "value": ["087dca1a0649c9b96ed4c4f0f6a19bd0", "e2d14a77-be39-4120-901d-0e8b757d6f2b"]}, {"key": ["ENIO JOS\u00c9 VERRI", "1961-03-27"], "value": ["c2045c2a9076413255d89585e8a5b742", "2faf0164-5bb5-4015-a25d-6543e85806fb"]}, {"key": ["ERIVELTON LIMA SANTANA", "1965-01-29"], "value": ["9eb592a766eea0d17e0dad3dd56a7ad9", "35f4f858-1c3c-4cd4-a010-1a31e81c2696"]}, {"key": ["ELMAR JOSE VIEIRA NASCIMENTO", "1970-07-06"], "value": ["941768cf0fd7b958547ffcf51b1a545c", "6661deb9-1281-4b24-833f-11bb9895e63a"]}, {"key": ["ADRIANO ELI CORR\u00caA", "1976-01-13"], "value": ["c52c0c7115c9dd9f9bc58115c61187cc", "5daa2f11-b281-4441-bb1d-3c2dcb5d4ebf"]}, {"key": ["EDUARDO HENRIQUE DA FONTE DE ALBUQUERQUE SILVA", "1972-10-17"], "value": ["bc4d2efaf4b19995cb3cb37ca68903e7", "aa96eebd-e753-4585-90c4-d0b724e46eca"]}, {"key": ["ELCIONE THEREZINHA ZAHLUTH BARBALHO", "1944-10-05"], "value": ["01d43219370d9829d129f3137ca3ce9e", "e8e945cc-2db7-4e30-8a09-73307aab294c"]}, {"key": ["EFRAIM DE ARA\u00daJO MORAIS FILHO", "1979-03-18"], "value": ["0f1b0d954ea735d5be92e1d4547d3e9f", "6c56046c-8be2-4b6b-95eb-9ec825ef558c"]}, {"key": ["EDUARDO COSENTINO DA CUNHA", "1958-09-29"], "value": ["0673b07f399f462ae617c70ec8c60c73", "c6ce70f7-7478-4fe5-b287-d24d98fba485"]}, {"key": ["EDUARDO PEDROSA CURY", "1963-09-19"], "value": ["c444e2c3cbc4526f85e07cdba9b96fb2", "cbd6d9e3-8e13-4d83-92bf-83160bbe4b83"]}, {"key": ["EDSON BEZ DE OLIVEIRA", "1950-03-06"], "value": ["d731fb4768823f046154ea1f8567f9c6", "0b216403-8aaf-4957-8c99-127003b9a9ea"]}, {"key": ["\u00c9DIO VIEIRA LOPES", "1952-01-04"], "value": ["de93b601de0365466b1e17709cabdfd7", "dbef1c04-8972-4b34-a5b9-c47d9f68f56d"]}, {"key": ["DULCE FERREIRA PAGANI MIRANDA", "1963-12-15"], "value": ["032330384cefa018eccf2b62df939e7b", "a34661ca-182a-4bc2-9342-e145b58789ee"]}, {"key": ["EDSON EDINHO COELHO ARA\u00daJO", "1949-07-30"], "value": ["97645cf7d55a19b603ab58cefd2d041e", "6d8fb083-db6f-4d94-8820-ab7924396630"]}, {"key": ["ANTONIO DUARTE NOGUEIRA J\u00daNIOR", "1964-05-16"], "value": ["253061bbcb0a15fa8109b3ba11d359ba", "fbd253f5-d926-4af8-ad55-125ca1d1ba31"]}, {"key": ["EDMAR DE SOUZA ARRUDA", "1959-09-26"], "value": ["cf5eaf501f514a35175cd51f7f5d5e12", "eb090a25-6a31-48ba-b8ea-5220c919c4ce"]}, {"key": ["ELIZEU DIONIZIO SOUZA DA SILVA", "1982-01-24"], "value": ["8327feb335be02b4fbcb9c5e34e760f2", "8a742c5a-a714-4684-9d48-fcedd24b9f03"]}, {"key": ["JORGE SILVA", "1952-06-03"], "value": ["bbf7c7fc4f9ebd28a6651245bec8e3db", "5c5b3dfb-f0a7-482b-b0a0-86863c98bdd7"]}, {"key": ["SINVAL MALHEIROS PINTO J\u00daNIOR", "1951-02-23"], "value": ["d082a74b05ba59ce81514ca44da3cae5", "ae83be0e-d75c-4a5d-87b0-3830b6643664"]}, {"key": ["DIEGO ALEXSANDER GONCALO PAULA GARCIA", "1984-10-10"], "value": ["0b46925f1e5e56fa9c23614bccbdab9a", "c4befed6-2e1d-4bd7-9356-9c011f971a98"]}, {"key": ["JOAO FERREIRA NETO", "1950-08-05"], "value": ["7bb6dc9d6e7597f11b2d2a775fdb6b37", "32044dd4-a5ad-4841-8bd8-beb13d9a60c5"]}, {"key": ["DOMINGOS S\u00c1VIO CAMPOS RESENDE", "1957-03-25"], "value": ["26027efd249f7e4d66a7538c07f5be6f", "a643c0d9-e2bb-4b8c-b601-2654298e26bf"]}, {"key": ["DIEGO LEONARDO DE ANDRADE CARVALHO", "1977-08-08"], "value": ["5deb40d7b008913665311d8e703070d0", "29ef5845-b89a-4ca7-b54d-bc02bd3e363e"]}, {"key": ["DIMAS FABIANO TOLEDO J\u00daNIOR", "1973-05-23"], "value": ["e0d1e61e0036939b7af3edaf2bc5c978", "9d717d97-50eb-4d60-8822-afc707217b38"]}, {"key": ["DOMINGOS GOMES DE AGUIAR NETO", "1988-04-29"], "value": ["9d918fdd11e20460d55b5d0f12396af3", "13dffb43-6f8d-4239-82d7-38f69c147851"]}, {"key": ["WALDIR SOARES DE OLIVEIRA", "1962-11-28"], "value": ["2603e4b9ccd72401e9f1a81a0a9a2311", "ac3c1968-0b32-496d-b03d-0d6d5d2a8b84"]}, {"key": ["D\u00c9CIO NERY DE LIMA", "1960-10-01"], "value": ["ad8da3706a48a019d2e233c732aeaa99", "ce85b56a-9722-4b14-8393-5d5bb40bc4dd"]}, {"key": ["EDER MAURO CARDOSO BARRA", "1960-12-14"], "value": ["e16d900de2320e6fa16b015b5da10bb5", "491a964d-a944-4656-ae75-a294f714c026"]}, {"key": ["WANDERLEY ALVES DE OLIVEIRA", "1959-08-28"], "value": ["bfb64baa44327e99e1de8fa1b1ed66a0", "90885038-66ec-4ba7-8b80-d5f414fd1307"]}, {"key": ["FERNANDO DESTITO FRANCISCHINI", "1970-03-26"], "value": ["df67099abb0f296af86adf7d4674d596", "2e226de9-b80f-4104-9bc4-160ca3721ab2"]}, {"key": ["DEJORGE PATRICIO DA SILVA", "1974-06-18"], "value": ["79978af6ceba742cef5b8d6f2c37efac", "f44dbc68-46e8-466b-93dc-0eb5b4d2a7f9"]}, {"key": ["DAVIDSON DE MAGALH\u00c3ES SANTOS", "1960-11-07"], "value": ["be691f02a69334caf6da6bd011c00512", "2f501697-a2c1-4ea3-a318-58f18fd98d47"]}, {"key": ["EDSON MOREIRA DA SILVA", "1959-04-16"], "value": ["f46fe28cb618facfc576ca9e5435f1d5", "09b672a8-be3a-4828-abeb-b8bd682ea3c3"]}, {"key": ["DEOCLIDES ANTONIO SANTOS NETO MACEDO", "1962-12-09"], "value": ["45787fc5ca96276af2eec7a984640bac", "0c92b854-41ff-4d55-939c-518298453448"]}, {"key": ["DANIEL GOMES DE ALMEIDA", "1955-01-21"], "value": ["0451666d8448753cee9014aeff861ff5", "22f2ad04-c5a4-4f2d-a8fa-d52344db1ac7"]}, {"key": ["DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR", "1976-11-22"], "value": ["61d96e971783fc9dd2e32db518474e33", "4dcc5a3d-2493-4198-9a31-7cfc32fd2388"]}, {"key": ["DARC\u00cdSIO PAULO PERONDI", "1947-04-02"], "value": ["1977657f91e423c1c902b97f9d2eb475", "cf160719-9c00-4827-9161-d6acc6c45ea4"]}, {"key": ["DAGOBERTO NOGUEIRA FILHO", "1955-07-21"], "value": ["18f39351fac4b6e3558d110edb4fa999", "9fb63854-5755-4446-823c-d09644debdc5"]}, {"key": ["DAMI\u00c3O FELICIANO DA SILVA", "1952-04-28"], "value": ["8df93f3cc8baf31d756761a101841df3", "532176c6-ae13-4b60-ae57-7074fd82984f"]}, {"key": ["DAMINA DE CARVALHO PEREIRA", "1952-12-02"], "value": ["a837183abda57bed6ffd5f2c4458d5e0", "061b939a-63fd-4174-9f63-60a062afb15a"]}, {"key": ["MARIA DA CONCEICAO SAMPAIO MOURA", "1966-01-01"], "value": ["5200647462a344b4c72c75c35c4e6a70", "d563a712-4b1f-41d2-8c67-3eb06055b247"]}, {"key": ["CRISTIANE BRASIL FRANCISCO", "1973-12-21"], "value": ["d42cc461b142661e92bafeab96beba82", "a65562c9-24fe-4d3b-adc0-754db6fc8b05"]}, {"key": ["CL\u00c1UDIO CAJADO SAMPAIO", "1963-12-01"], "value": ["a274c94fa41c164b567cb977c3108ea2", "1dcaedca-d8b1-4e86-a430-901a9c505cd4"]}, {"key": ["LUIS ANTONIO FRANCISCATTO COVATTI", "1987-07-25"], "value": ["8648278b8bf7c90484397c28c275d6bb", "adf5a62f-917c-48f8-87cd-135c2a5dc40b"]}, {"key": ["CLEBER VERDE CORDEIRO MENDES", "1972-05-10"], "value": ["a38f8faaa42b37daabb2ed8f1e4ad8ea", "ec192e8c-5ba5-45c1-be66-7081079ad815"]}, {"key": ["FRANCISCO LOPES DA SILVA", "1939-08-13"], "value": ["f10e266998c5867d5357b6e676078cfa", "d118837d-12bb-4b37-a264-e4facc1a4f58"]}, {"key": ["CLARISSA BARROS ASSED MATHEUS DE OLIVEIRA", "1982-07-02"], "value": ["33040d885397aafd6ff73c09c58e95c6", "a37694df-ab76-46fd-bdc5-8b8625cb2525"]}, {"key": ["FRANCISCO JOS\u00c9 D'ANGELO PINTO", "1953-02-11"], "value": ["61f66fdcf3f702e39119ca146cfb9d1e", "8c1d008f-1cf7-497a-9369-fe01cc80a8ba"]}, {"key": ["C\u00e9sar Antonio de Souza", "1957-11-08"], "value": ["2ad9058d9da1478741d1dfaf47fe7122", "19eaff28-3ded-4e14-a944-af29bfe76b3a"]}, {"key": ["CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "1960-02-23"], "value": ["858b03cf695e7284c70439a20f8c7e21", "64418218-4c81-4a5b-a2f2-d871695b118a"]}, {"key": ["CARLOS CESAR CORREIA DE MESSIAS", "1958-07-05"], "value": ["bbbd4a9bca5677a640bbadb95b2a69c1", "e126580c-d055-4d70-b9c9-0c0a5c1e4731"]}, {"key": ["FRANCISCO RODRIGUES DE ALENCAR FILHO", "1949-10-19"], "value": ["f4f5f8748638fda9054570ecdca66e4d", "957eeb8d-3576-4cfb-9ac6-13b1a1bf50ce"]}, {"key": ["CESAR HANNA HALUM", "1954-03-10"], "value": ["6c80b0ab7db1d138409279a525b0effb", "470ad20c-360c-4cdf-91e4-8818873c5299"]}, {"key": ["CELSO UBIRAJARA RUSSOMANNO", "1956-08-20"], "value": ["4f5fc3ebe8e362077f3b5e114baf071b", "c37e9887-d01e-4160-bb6d-6219d6364f41"]}, {"key": ["CELSO PANSERA", "1963-10-10"], "value": ["8c96ec7db2b3309cc9ab3b6bbb5b96d8", "c2fa1de0-3de1-4a78-bfb4-e9892a7bfd82"]}, {"key": ["DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "1973-04-18"], "value": ["5a26dd700b622c1965ace105b62401a8", "87f9454d-a219-4adc-887d-259bb99bd30b"]}, {"key": ["CELSO MALDANER", "1953-08-30"], "value": ["dbe830c8bffce8880994d263ab9acfda", "ab8c3b74-4d53-4026-95a1-e26b2b052370"]}, {"key": ["CARMEN EM\u00cdLIA BONF\u00c1 ZANOTTO", "1962-10-06"], "value": ["df4015fb313f738caf4d49d60f70bf26", "933133f2-2590-4396-a332-158f0a7fd841"]}, {"key": ["CELIO ANTONIO DA SILVEIRA", "1959-09-19"], "value": ["1a0625c920a8b41b3f0086957bfee416", "bcb371e8-0fc6-46cd-8b68-c5d034272463"]}, {"key": ["CELSO ALENCAR RAMOS JACOB", "1957-01-19"], "value": ["95c7fa79179a1adbca4ae751afeb75ce", "fb0e038c-ccc4-48e0-bcbb-1e1cf8626435"]}, {"key": ["ANTONIO CARLOS GOMES DA SILVA", "1972-06-13"], "value": ["47b543dc3a294d53128adfe3add912bf", "3b2fc188-dcd8-4c6d-8087-81b7957ecf69"]}, {"key": ["CARLOS EDUARDO CINTRA DA COSTA PEREIRA", "1940-04-23"], "value": ["162f64364f291a7c03421d68e4abc23d", "5865051e-5f41-489f-936d-392ffaef3b7c"]}, {"key": ["CARLOS AUGUSTO ANDRADE SILVA", "1964-09-26"], "value": ["34e4631eea70a67761e4696a341636c6", "810e2551-42d3-4b83-bf66-90a83b4d49ad"]}, {"key": ["FABIO ABREU COSTA", "1972-12-31"], "value": ["d1097cf919a265efa17310d33a8f65d4", "badbf483-2dd5-43e5-b046-4f5a2a3779b4"]}, {"key": ["JOSE AUGUSTO ROSA", "1966-10-04"], "value": ["7f5da35dd52920e6e35ecf785971fb61", "be6ba8f2-2ee4-4ba1-be69-b95aea615561"]}, {"key": ["CARLOS ALBERTO ROLIM ZARATTINI", "1959-06-08"], "value": ["c7fdb111874a5404f36f421943d468a1", "7f41dea1-3c10-4ce6-b6d1-0ec6b28e9de0"]}, {"key": ["CLEUZA PEREIRA DO NASCIMENTO", "1936-07-10"], "value": ["d93ad34777bc3949e0844693ba615815", "f8fd57e7-1938-4cc7-b1b6-027ce3157bf2"]}, {"key": ["CAIO NARCIO RODRIGUES DA SILVEIRA", "1986-08-21"], "value": ["5b49d0acc6bce9a0681020e8cd5a4d97", "e3cfe928-06f4-4c8b-a46a-bc248baf9237"]}, {"key": ["LUIZ CARLOS CAETANO", "1954-09-23"], "value": ["f1ab2af912e8e66e5b9f589d3f8497d4", "899ec03c-b0aa-4693-b0d6-f9563c4fb7d3"]}, {"key": ["CAJAR ONESIMO RIBEIRO NARDES", "1965-11-16"], "value": ["24b59d74cbd2d06169557b5bbcdfcdf5", "7137a096-45f6-4c0a-89c0-df1111192c8c"]}, {"key": ["BRUNIELE FERREIRA GOMES", "1989-08-21"], "value": ["6fb66fb5c74bbae14b02e7a049aa2a71", "4904cfcc-3201-4641-bdc6-5e6693c7b001"]}, {"key": ["BRUNA DIAS FURLAN", "1983-04-28"], "value": ["5cc40832e037ae48672c6f8e3571cc3e", "41ec398d-d5cc-4d2a-974b-23ea75f4b666"]}, {"key": ["BONIF\u00c1CIO JOS\u00c9 TAMM DE ANDRADA", "1930-05-14"], "value": ["26aac1bb221d06549bcba1e5118ab112", "651a6cf6-626e-4469-9af6-374c86a6efdd"]}, {"key": ["CARLOS ALBERTO DE SOUSA ROSADO SEGUNDO", "1982-02-01"], "value": ["ce6bd9c28bbfddce8f1bfecce219e0d5", "ed0ba42c-c88a-44cc-8d72-11deca3cc87e"]}, {"key": ["ELVINO JOS\u00c9 BOHN GASS", "1962-02-05"], "value": ["9c16da3d12257ebdbaa7b24fe51e5ec0", "c9dd22f4-a949-4dc6-a0c3-ea6bdf58584d"]}, {"key": ["ROBERTO SALAME FILHO", "1974-02-12"], "value": ["ebad827ac9a4a4fb0ab0c06fdddc6f71", "bbf9b3c5-0ae3-4ded-a7c8-37eb556c34f3"]}, {"key": ["OLAVO BILAC PINTO NETO", "1963-06-08"], "value": ["9d5c32a8d1f92749308762291ccc4c7d", "58f54abb-4d96-4584-a106-315194f07d33"]}, {"key": ["BRUNO CAVALCANTI DE ARA\u00daJO", "1972-03-15"], "value": ["c4fb876551ffbb0c910f738048ccf97c", "f37f28b2-5516-44a2-a66c-8a9e85f0af7d"]}, {"key": ["HEBERTE LAMARCK GOMES DA SILVA", "1975-04-27"], "value": ["491d0297d2b18912f376b88e106fea6f", "a1ea6431-b96f-41a4-b703-6714fd46f750"]}, {"key": ["BENITO DA GAMA SANTOS", "1948-08-29"], "value": ["8e90e0a14ef7e9403b236adc00ecfebd", "9cad7a0c-14e0-402a-9a5e-255bedb9f9da"]}, {"key": ["BENEDITA SOUZA DA SILVA SAMPAIO", "1942-04-26"], "value": ["7640b6ed7ac6123c9016ee426aa357e6", "9f043e06-b534-4348-bb54-924da092c732"]}, {"key": ["BENJAMIN GOMES MARANH\u00c3O NETO", "1971-11-30"], "value": ["125b75b835bd3f45e3d9bc6535964b7d", "b715d17d-c3a3-4ac0-b57e-435aae8e6ce3"]}, {"key": ["PAULO ROBERTO GOMES MANSUR", "1951-07-07"], "value": ["f5da5917ec0aa3ea5dee93c2be68e476", "a6c6411c-f4ae-4041-bf9c-53563d66a24e"]}, {"key": ["ADALBERTO SOUZA GALV\u00c3O", "1962-06-09"], "value": ["e82f4f7b33df6acd462238263fa77842", "2c55c020-8a83-4034-91ba-2373f300d91b"]}, {"key": ["LUIZ FELIPE BALEIA TENUTO ROSSI", "1972-06-09"], "value": ["d4d31f7fb4c5e096bd6724ce681a14c8", "0484739c-4501-4bfd-b135-2068e6e13b45"]}, {"key": ["JOAO CARLOS BACELAR BATISTA", "1957-07-09"], "value": ["16702149ae74ef50384b529c68f8c2c0", "51ff6020-11f3-46ba-b752-48ac34de85c1"]}, {"key": ["AUREO LIDIO MOREIRA RIBEIRO", "1979-02-17"], "value": ["f9a952bca37424441f976f582eeba0dd", "8863bcff-bb80-4703-97a9-26bd3a49f2e9"]}, {"key": ["CARLOS GOMES BEZERRA", "1941-11-04"], "value": ["ca1095b82e63c9701d301b0fcad17496", "58c215be-9043-4664-9729-88c15aeae274"]}, {"key": ["AUGUSTO RODRIGUES COUTINHO DE MELO", "1962-10-22"], "value": ["1837207751500d52499c13f13e1fb5f0", "12fc091a-6836-4708-a8f3-2b4262da1b00"]}, {"key": ["AUGUSTO SILVEIRA DE CARVALHO", "1953-07-27"], "value": ["27a203d6f11354816ecef815bca66d84", "9ed926fe-7d7f-443c-ac39-a0b820ae4cf8"]}, {"key": ["JO\u00c3O BOSCO DA COSTA", "1950-09-28"], "value": ["50e7e01f15668cad2aa589c28d883e9f", "9a3109a4-720a-4eb6-af7b-0b9e7b8bc4d1"]}, {"key": ["ATILA ALEXANDRE NUNES PEREIRA", "1974-06-24"], "value": ["22ffd0a139769450d20defe555f7b5cd", "fb3a1677-ec5b-470f-b9af-3f989c5d63b2"]}, {"key": ["ARTHUR VIRGILIO DO CARMO RIBEIRO BISNETO", "1979-10-01"], "value": ["5b1ac42089f2846f2b51452463c34e03", "b6f9f7cc-0830-43e6-b221-bb93f49301bb"]}, {"key": ["ASSIS FL\u00c1VIO DA SILVA MELO", "1962-09-14"], "value": ["2cf4ceefc8b4947c9221eca68b9b00ac", "eabc1659-3af6-48f2-992a-c8170c2ed216"]}, {"key": ["\u00c1TILA FREITAS LIRA", "1947-04-07"], "value": ["c0f1c291dec74d587b1f0d819617c764", "779321a2-c1bf-45f6-b924-44579cf31534"]}, {"key": ["\u00c1TILA SIDNEY LINS ALBUQUERQUE", "1950-11-22"], "value": ["5c2d38915382aa0de66b437d97491556", "c120c6c5-f9f6-453c-8b32-0b41a3944545"]}, {"key": ["ARTHUR DE OLIVEIRA MAIA DA SILVA", "1964-08-17"], "value": ["3f8ff039f2cb68fb2af9f0e0b67e39c0", "516d6725-6f21-4b50-9cfe-d0f96068bf24"]}, {"key": ["FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO GON\u00c7ALVES", "1961-09-09"], "value": ["d1a600d1a5a5a968880a0ba710122553", "fba73252-efa6-42ea-8deb-8814e4ca045e"]}, {"key": ["AROLDE DE OLIVEIRA", "1937-03-11"], "value": ["49105dab3cfa5c9307a46b38eedec417", "79d19612-2eb2-4c4f-b889-de31d901cc49"]}, {"key": ["ARNALDO JORDY FIGUEIREDO", "1958-11-30"], "value": ["6c94125b2b5cd1cede8ad11fc72708e7", "de06436e-b542-4e0c-ae46-b330a989326c"]}, {"key": ["ARNALDO CALIL PEREIRA JARDIM", "1955-05-08"], "value": ["a7525959d4e2812ebcd2bcebcff71081", "882eccc7-1b37-4b79-a865-c66fc77eae5e"]}, {"key": ["ARLINDO CHIGNALIA JUNIOR", "1949-12-24"], "value": ["c236c68d1ab6e61ac05c549a06955732", "3ad51ec7-67bc-4936-9fce-ff1f7e4bee82"]}, {"key": ["FRANCISCO ARIOSTO HOLANDA", "1938-10-11"], "value": ["cde5e48f3f3d3a03a927e58864666e8f", "68055b96-ea10-46cd-847a-dae113abd13e"]}, {"key": ["ANTONIO JOS\u00c9 IMBASSAHY DA SILVA", "1948-03-12"], "value": ["734e8973b6fbcf0fc75fe93e28e52c9f", "60163117-c00b-4dc0-8b71-ef05fee193c1"]}, {"key": ["ANTONIO JACOME DE LIMA JUNIOR", "1962-05-26"], "value": ["894a58f2b700592ab6608ea9a3859ee5", "d8c48799-a140-4ade-8e34-41d786404d3c"]}, {"key": ["ARNALDO FARIA DE S\u00c1", "1945-12-30"], "value": ["99e2cd799069cdcd75e2d4958a82ee38", "a5b421ff-5a68-4e15-ad0b-3bc7f467119d"]}, {"key": ["ANDRES NAVARRO SANCHEZ", "1963-12-24"], "value": ["a3035b1ff9dfbf723ac7addf141e29e4", "a1541a32-5a58-4727-b09a-fceec641c088"]}, {"key": ["ANDRE LUIZ CARVALHO RIBEIRO", "1989-08-27"], "value": ["93c057d2e204415b359c576696e26ea4", "c847237c-fde9-4a7b-8457-a7c318948313"]}, {"key": ["ANTONIO CARLOS DE MENDES THAME", "1946-06-13"], "value": ["61f3bb7a8e6bbe17e3988dad717d6f24", "fccb2032-ac27-4cb1-8baf-dfd5ac60cf86"]}, {"key": ["ARTHUR C\u00c9SAR PEREIRA DE LIRA", "1969-06-25"], "value": ["40e0f7ef3222b01fb15dfe1d9227e652", "e70d3ae0-6450-4586-9585-1a8a22276377"]}, {"key": ["ANDR\u00c9 LUIS DANTAS FERREIRA", "1972-02-23"], "value": ["73ca0003db34528d6b7d9ab7b98d17a9", "12b60beb-6603-41a2-89cb-a40110286b4c"]}, {"key": ["ANDR\u00c9 PEIXOTO FIGUEIREDO LIMA", "1966-11-10"], "value": ["bc77111f8fa874d4ce30c88bbf87e5d6", "aeb6708c-3cdb-43a8-8338-c43d338df900"]}, {"key": ["ANDERSON FERREIRA RODRIGUES", "1972-12-10"], "value": ["df8ebb285a2b536f37b23d9886fc301e", "fd69ca2e-540c-4dc0-9449-fb2aaa417f0a"]}, {"key": ["ANDRE DOS SANTOS ABDON", "1970-11-10"], "value": ["f0091e199c5f753b034d129cd22eb76d", "54cfb1df-2ff1-495a-99ca-79386e63440a"]}, {"key": ["ANDR\u00c9 CARLOS ALVES DE PAULA FILHO", "1961-07-22"], "value": ["9461abeaf44c02bd97b59126f4d05865", "bac4e022-cd17-4488-8042-87657f878e69"]}, {"key": ["ALTINEU C\u00d4RTES FREITAS COUTINHO", "1968-09-13"], "value": ["b9fea208134c8c4e1f82578803bcb948", "bd71ff1e-6f70-4c2b-85b1-d7ac102e7100"]}, {"key": ["JOS\u00c9 ARNON CRUZ BEZERRA DE MENEZES", "1951-08-13"], "value": ["4601f420df86520ca073372c9ff6b036", "686ab621-1839-4a6e-a69a-51978086c49f"]}, {"key": ["ANDR\u00c9 AUGUSTO CASTRO DO AMARAL FILHO", "1990-07-26"], "value": ["ecd7430dc9804803a538eca2100eb2ec", "f0faefe8-613a-457e-9f7a-80ee47f7fc05"]}, {"key": ["ALFREDO PEREIRA DO NASCIMENTO", "1952-05-05"], "value": ["d055efff4340e81fefc8c37c690a89ea", "79af7558-25d0-49ef-94b2-650a59bfc218"]}, {"key": ["ALIEL MACHADO BARK", "1989-02-26"], "value": ["292752eeb282a9776ee443cf44b26bb7", "40ad512f-7442-45cc-9121-0da7fd3f33cb"]}, {"key": ["ALICE MAZZUCO PORTUGAL", "1959-05-16"], "value": ["ae911369ccfabeabe8ffbc665b182154", "1370bac3-4776-454f-a8ba-c9c205badcc9"]}, {"key": ["ALEXANDRE AUGUSTUS SERFIOTIS", "1975-11-29"], "value": ["0d9aaa629879fe27435d80a2da1469e7", "2e0a6d49-4d9e-4637-a924-10b7bdf388c6"]}, {"key": ["ALEXANDRE LEITE DA SILVA", "1989-04-18"], "value": ["5f916e54188bc05318af71a94b5f8702", "7feddbf1-cd2b-427f-9092-661ded7b7b18"]}, {"key": ["JACOB ALFREDO STOFFELS KAEFER", "1955-11-07"], "value": ["f920b94a5dba2041a84eba2b9b201cf0", "238a2445-ec97-4f40-9e14-e8c7196528ca"]}, {"key": ["ALEX SPINELLI MANENTE", "1979-08-22"], "value": ["95790d526cceac0ff7d0947aa429a486", "6ef8349d-bbc8-4ebf-bf86-782ad5112b41"]}, {"key": ["ALEX CANZIANI SILVEIRA", "1964-06-11"], "value": ["fc78e716ebf790d1e53bc25f898caf74", "5ac757ec-9bfb-4fab-9636-a988b2131ddd"]}, {"key": ["ALEXANDRE BALDY DE SANT'ANNA BRAGA", "1980-07-21"], "value": ["16c1ee98fe15746427b1ae09a3102f15", "f1e3510c-95b2-41d3-8740-e4cf60441dbb"]}, {"key": ["ALCEU MOREIRA DA SILVA", "1954-06-04"], "value": ["de9152db4694ebada93c83ea47e7c643", "770e19d6-ed26-42fa-905a-d7add3e2b100"]}, {"key": ["ANA LUCIA LIPPAUS PERUGINI", "1963-08-22"], "value": ["fedca07d26773ad1725b941337c1674d", "5754846c-ffa6-4c5e-b6d9-2fa72c032b04"]}, {"key": ["ALEXANDRE VALLE CARDOSO", "1973-04-07"], "value": ["8f63e36aae1915085f4751957e5a41f0", "90a1634d-3c2c-429f-a2dc-bfbffc6cd265"]}, {"key": ["ALESSANDRO LUCCIOLA MOLON", "1971-10-28"], "value": ["069ec5b7ba726af033923cb2dd8a7340", "10f03ca6-7c37-492f-8b8d-2df753ddc9bf"]}, {"key": ["JO\u00c3O ALBERTO FRAGA SILVA", "1956-06-02"], "value": ["85768e0331492457b015dfafeca64527", "8bd0c743-0854-4a10-9a97-7cf0586eda91"]}]